《Fate/stay night [Heaven's Feel] III. Spring Song》8 月15 日上映2

10月15喎ching

第1次睇4dx，個效果有D嚇親

我接返上個po 個topic 開2姐

好似比人打完一身咁

改返好d

去左the sky首刷
準備二刷 有無戲院好推介

8月15係台灣上映，我果陣做標題黨撚你地

士狼究竟係櫻幻想出黎定真係復活左
如果係 咁燈子係靠咩復活佢
空境既野太耐冇乜印象
同埋如果真係復活 點解凜最尾會問櫻係咪真係幸福
重有其它人既眼神都好似冇望過士狼？(可能記錯

身體冇左 用空白人偶載入靈魂復活（愛因茲貝倫魔法）

岩岩沙田睇完
無玩過原著後面有少少唔明，

屌, 手機打完段咁既字轉下頭已經有人答晒

即係同之前冇分別？
咁凜條問題有咩意義 實幸福架啦

`

回應返凜同櫻打緊果真，櫻講佢呢幾十年都過得極度痛苦果part

橙子整㗎人偶理論上100%接近真實人體（橙子宜家個body都係自己整㗎人偶）

原來係咁

lm

我都係第一次搞到開頭令到我有d分心

size就唔知，大多數都符合返原本身體，但橙子的確可以係人偶加buff，例子好似式姐隻手加左捉住靈體㗎buff

畜牲, 笑什麼笑

lmlml

想買下poster貼房有無地方介紹想入毒撚坑

Lm

如果冇睇錯, 佢兩個買人偶前行街撞到個個就係橙子

龐大

有無必要睇4DX

士郎射殺百頭果到會唔會太型
加埋首bgm

睇得幾爽

果幕勁好J

係，我以為會有個正面睇下

唔緊要, 陪我翻睇空境, ufo正仆街搞到我又要睇多次

伊莉亞個魔法係咪將士狼個靈魂封左入條紅寶石頸鏈到？

原註凜有講話如果魔術師界有攪比賽的話就肯定發達。
天才魔術師>凜
固有結界>士郎
偽聖杯+英靈>櫻

無敵組合

佢無左隻手都仲算係固有結界?

凜話有時間可以重演第2 法

利申: 隻game冇開成10年 唔記得左大半

士郎答伊莉雅仲未想死，但最後炸到灰飛煙滅果下笑左

把劍比佢拋完出去就無左下文

士郎自己本來就用到固有結界，因為archer就係佢自己

响「無限劍制」編入面士郎用固有結界單挑英雄王

應該係光球型態掛，有一幕好似係紅寶石碎左，應該係用埋紅寶石d魔力（？）

其實fate stay night/zero/apocrypha 嘅故事設定係點
佢地有咩關係

傷痛之___

Zero 係第四次聖杯戰爭，角色會有關連的
Fate stay night呢套就係第五次聖杯戰爭，即第四次的十年後

比個物質化搞亂左
即係當純粹hold住左個靈魂？

固有結界係心象顯現
你無咁嘅心象係用唔到
原作講得好清楚，HF嘅士郎係用唔到UBW

zero你可以當前傳，講第四次聖杯戰爭（ufo製作，值得一睇），AP完全粉絲向⋯故事麻麻，我建議睇魔法少女伊莉雅好過

zero前傳
sn/ubw/hf正傳 3條唔同線
其它當外傳睇
fgo又可以將佢地連返埋
我理解係咁

如果我無理解錯, 上面話如果有魔術比賽果段, 咁即係已經唔成立
HF土狗唔識用UBW即係=無固有啦, 就算佢有隻手都係咁講, 我有冇理解錯

AP 唔係東出自瀆向咩

睇士朗煮飯好過

Ap除左J德同阿福，其他一無是處

可以睇stay night 同zero
其他都係垃圾，狗尾續貂

應該係，但呢個好似係臟硯佢地追求㗎境界（？）

或者佢可以練到第2個心境出來嘅
但已經去唔到UBW，UBW係要有返原本正義的味方嘅理想
隻手啲魔術已經BUILD UP晒，同HF唔夾

結局澟話士郎練十年可以用到UBW

士郎本身有潛質，夠歷練就用到，UBW線同紅A格劍時會download到份歷練，先快速學成UBW

其實apocrypha同另外2套係平行路線

A) 假如愛因茲貝倫家族係第3次聖盃戰爭召喚avenger，就會令聖盃受污染，然後接落zero同stay night

B) 假如愛因茲貝倫家族係第3次聖盃戰爭召喚ruler，聖盃保持乾淨但又比人偷走，然後連落apocrypha

Ture end士郎靈魂仲係度,電影最後搵到個人偶就係將士郎靈魂擺返落去

唔好fake人啦，用唔到只係紅a既心象同hf士郎唔同，士郎自己慢慢練都可以用自己既ubw

有無人留意到士郎最後見櫻個陣左手明明件衫冇左，檔住黑影之後又走出黎，冇理由即時投影衫掛

唔知幫唔幫到大家嘅所有問題呢

一個月前先由零追晒主線同zero,尋日衝首日結局加埋首spring song睇完真係超滿足

睇埋2006年版FATE ?

我下面有補充

點解rider最後仲係到？
同埋聖杯最後點？ 唔係可以許願？

係,可能我冇玩過原作關係睇完都仲係有啲位唔明,仲要上網搵資料補完返啲設定,忙到仆街

慢慢
FATE呢個係大坑來

有隻使魔仔變左做衫

唔係好明點解男主會中2櫻呢D臭雞公主病肉便器
成套野得佢唔係處- -

停止作死

點解rider同個小使魔冇消失？

嗰下笑撚咗

睇完

最尾真係完全冇說明

不過game 本身都係靠文字解說, 冇旁白

冇記錯英靈同使魔都係接近㗎嘢，只要訂立契約㗎主人不斷供魔就可以存在（好似係）

大聖杯只係由伊莉雅從內側關上 冇消滅
不過劇場版演出好似劍骨頭打爛左大聖杯？
作為小聖杯嘅櫻依然與大聖杯連結有勁多魔力
RIDER可以因此維持現界

大聖杯正式解體要等十年後嘅解體戰爭 (二世+凜 VS 魔術協會)
至於拆左櫻仲會唔會依然可以無限MP供魔俾R姐同士郎…奈須未諗到未寫唔得閒寫

如無意外應該四刷lu

3 2d + mx4d

士郎攞正牌補魔力

想問下, 如果睇Ⅱ世事件簿, 直接睇小說好, 定係睇左動畫, 再睇埋小說下半部好?

人偶點扑野？

橙子做既人偶同真人冇分別

呢個係100%完美到同正常人無分別

其實二世係咪即係上幾季果套,
呢套我以為同fate個關聯=少之有少所以skip左

btw google左解體戰爭, 唔係同人黎咩???

人造人

漫畫(剝離城-雙貌塔)~→動畫(魔眼列車)→小說睇後續
漫畫版漢化組漢化到雙貌塔謎底時俾支那嗶哩買起左 已斷尾
小說台角龜速出緊

收到, 即刻睇

點解最尾唔拖手仔先行入去

聽個FD話FSN 本身有伊莉亞線 但做唔切冇咗?

plan應該有多兩三條. 而伊莉亞做咗嗰d就夾咗落HF

鳩好似仲長d

如果新入坑想臨急抱佛腳，溫左書先睇呢套，咁我應該睇邊套/ 邊本漫畫先？

HF III已經叫多過II 有18億肺炎都有進步 好叻咁

但鬼滅今日過10億

臨急就睇UBW 頭兩三集認人知設定就去

鬼滅唔識欣賞

睇完，Rider同櫻

好似話係設定上真係有呢回事

FATE唔急得
起碼睇SN其中一條線/ZERO，先至感受到設定
急就睇咗FATE線/UBW線先
最好睇2006版FATE線先
咁之後睇HF都還有少少預備
最好係睇2006FATE-->UBW-->HF-->ZERO
ZERO同HF掉轉次序睇都OK

fate設定同d背景贏9條街

我諗起B叔最尾叫士郎保護伊莉雅 苦笑咗

唔建議睇Zero 先過本傳
同開估HF故事無分別

的確有同人叫解體戰爭
但TM本身有設定十年後會因為拆杯打多場戰 無錯 只有設定

咁都只係閂左門姐, 無話伊利亞死喎(餓死係fate入面係唔存在)

fate hollow ataraxia

CCC

衛宮飯

只好再推一下呢話衛宮飯 真正嘅春歸賞花

屌, 十年後先出啦即係, 完

HF有啲位睇ZERO先會感受深啲，相對地會驚喜少啲
兩邊都可以當解謎篇，睇咗是但一邊，另一邊都會少咗驚喜
睇完兩條線可能會有少少悶，換下風格睇ZERO先再睇HF其實OK

你可以重睇FZ UBW HF都好明顯講咗聖杯係被污染狀態
許咩願結果都係一樣

錯 係有生之年
魔夜2 月姬2 BB STUDIO FGO 大把排緊隊

魔法少女伊莉雅咪係
真心推薦 打鬥部分有驚喜 劇情唔差
起碼一定好睇過FAP同Extra

我覺得好似有野震我知屎忽咁

仲有魔法少女伊莉雅都唔錯

第一季第6集

咩叫月姬2? 都無1點解會直接出2

Diu
月姬remake講咗咁撚耐畫咗幾幅圖都仲未整
魔夜整得咁撚靚又係唔撚整
仆街

打錯係月姬R 手殘
講漏仲有DDD

仲等緊魔夜2

等緊續集

追漫畫

原來係咁 長知識了

唔係想攞優越感,fate我都係一個月前先入坑,但事實係雖然係同一間動畫公司整但fate真係各樣野都屌打鬼滅套野去到今日咁紅除左ufotable功不可沒之外仲可以睇到宣傳既重要性
利申睇晒鬼滅動漫畫

好似話兒童色情迫住棄左定唔知整唔切

資金見底整唔切
伊莉雅線 C嬸...C子線 R姐線全部CUT

仲有Shielder/學妹線

好可惜
利申:最鍾意J R姐

今集有少少失望
我係一個原本隻game都玩左兩次既死忠

兩年前睇第一part
覺得ufotable好有誠意
因為原作入面
槍狗比黑影吸收係幾頁就講完左
但電影版加左佢同assassin大戰既場面落去
令我覺得
唔通Ufotable想將所有打交場面用佢華麗既特技演繹多次？
果陣睇完第一part好期待後面兩part既大戰

之後第二part還可以
但我最唔gur既係
金閃果幕居然連一分鐘都冇就比人食左

今集仲慘
神父大戰果度
鏡頭一轉已經見到佢件衫爛咗
得番半場
對berserker更加唔洗講

雖然rider vs saber好正
但最後個場反高潮拳賽真係...

拳賽

agger

ufotable係我心目中地位跌左

其實只係PART1少打，所以先加到
越後打得越多，無可能每場加，咪跟返原作長度

佢玩下trace on vs 黑鍵都好呀大佬

玩咗咪唔合理

但我覺得士郎依家三條線個心理變化已經好圓滿唔知再寫落去會點

士郎圓滿但啲女唔圓滿 可能主力講女

入坑的話請無視設定

青子表示：

明明好簡單好快嘅兩幕
但果下與係好爽

mx4d 50蚊就有得睇
不過得影藝 好遠

冇玩過原作，今日睇完有一堆問題想問
平時櫻食魔力係成日個人食左佢，點解一開始食凜魔力靜係得啲黑色野痴係凜度？
士郎打berserker複製左berserker把武器？點解揀呢把武器
神父點解贏到assassin?感覺神父一直都處於下風
櫻揸爆神父個心，過左冇耐好似勁痛苦，要saber幫手，係咩原因？
Rider打saber時，見佢可以石化saber，但rider好似間唔中先開眼，點解唔一直開住？
士郎殺saber時，投影果把武器有冇咩名堂？
士郎救櫻投影果把武器好似係caster用過？吉落櫻度有咩效果？
點解神父冇死到，最後點解輸比士郎？
士郎身上啲劍係用太多左手導致嘅？
如果最後伊莉亞冇出黎，結果會係點？
聽講heaven's feel有幾個結局，呢個係唔係屬於好結局

呢個係伊利亞講嘅奇蹟

有冇人覺得今集神父口水太多
個人感覺神父講野好似用左0.8倍速咁
講既內容又好中二，大佬冇人想同你思考依d善惡論，講咁多做乜
今集用左好多時間塊心理描寫神父，士郎好似變左配角咁
成套士郎威得個一下，就係打b叔個下，完全唔夠喉
如果cut梗d神父口水戲轉士郎翼三+最後投影聖劍就好

D人話今集係滿足原作廚，但作為玩過game既原作廚表示係完全唔滿足

第二集仲好睇

Exactly
我作為老屎忽同你睇法一樣
連翼三都冇仲好意思比個true end我

最後係咪少咗投影聖劍 我記得好似2個end都有

神父把黑鍵可以打到真Assassin
根據佢之前收集情報
破解左妄想心音
之後詠唱消滅臟硯肉體
逼到真Assassin撤退咪贏到

因為櫻個時回收B叔靈魂
所以你見到神父乘機走佬

最後結局你可以當係TE黎

其他太耐唔記得哂等巴打答你

學妹唔係06動畫 劇場版廢案咩?

伊莉雅果時係B叔隔離
但最後都收唔返B叔既靈魂？

打鬥最好睇個段應該都係Seber同美杜莎打個場，美杜莎應該係Heaven's Feel條線最好揪係今次。

反而最尾士郎同綺禮個場打鬥就差d，無切嗣打得咁精彩。

其實伊莉雅係咪同上幾代共通記憶 點解佢知咁多野 重可以幫佢地整把劍 但同時佢又恨士郎同切嗣

同埋士郎到最後知唔知自己就係紅a係呢條線入面
凜就應該知

重有到底黑saber 係一個咩存在 佢好似同saber好唔同 但又好似一樣

佢最有技術

仲等緊下一季

平時櫻食魔力係成日個人食左佢，點解一開始食凜魔力靜係得啲黑色野痴係凜度？
唔知
士郎打berserker複製左berserker把武器？點解揀呢把武器
士郎複製berserker把武器因為認為夠打，夠用

神父點解贏到assassin?感覺神父一直都處於下風
神父有情報，用來整破綻

櫻揸爆神父個心，過左冇耐好似勁痛苦，要saber幫手，係咩原因？
唔係因為神父，係因為berseker 被消滅，魔力突然回歸

Rider打saber時，見佢可以石化saber，但rider好似間唔中先開眼，點解唔一直開住？

Rider石化唔到saber，對面抗魔太勁

士郎殺saber時，投影果把武器有冇咩名堂？
士郎殺saber 係用凜個把寶石劍，殺老師專用

士郎救櫻投影果把武器好似係caster用過？吉落櫻度有咩效果？
士郎救櫻投影果把武器係caster用過，解合約專用，吉落櫻可以分開佢同聖杯

點解神父冇死到，最後點解輸比士郎？
2面都得返半條命，士郎好彩D

士郎身上啲劍係用太多左手導致嘅？
身體頂唔住，過度投影副作用，控制唔到體內UBW （fate 線投影caliburn+avalon 冇事係因為仲有SABER合約，avalon 自動回復）

如果最後伊莉亞冇出黎，結果會係點？

可以參考game normal end, 士郎投影excalibur，死亡，櫻孤獨終老

凜同伊莉雅都知士郎係紅a （手擘移植同illya吸archer)

黑saber 仲有記憶，但只有負面感情 （某bad end，黑saber 會因為士郎唔殺佢而憤怒; 隻抽end, 會因為2姐妹相殺，士郎死同自己能否準時回復而無耐）

仲有幾無理的要求都會遵守

sources: fsn vn and psp game

我咁講
ufo嘅fate全部都好睇過鬼滅
但fate動畫冇一下真係做到19集咁嘅效果
對我黎講應該得last stardust嗰part有得揮

唔係話要靠自己啟動仲要修煉咩

黑鍵都還有小小可能
但你叫士郎trace on....
佢仲要留力投影excalibur架

嗰陣切嗣神父兩個狀態大好wor

依家邊度有咖哩棒呀

Berserker真係陰公,咁勁既servant但條條線都比人打到一仆一碌,有頭威冇尾陣咁

Saber線有冇睇過架

打完紅A比人一劍斬走七條命,心諗

Heracles = 型月御用戰力單位

伊莉亞唔出黎士狼就係投影excalibur

月姫2係存在過
十鳩幾年前
嗰陣未話月姫要Remake
蘑菇係有月姫2 the dark six嘅構思
序章同新人設都出咗街
呢啲C70嗰本Character material有得睇

DDD3我已經唔奢望，一切隨緣

澟點解同櫻講講下野倒下嘅

最尾士郎係有翻生到定幻想來

神父點殺蟲父的

b 叔9條命去左邊

saber線唔知有冇機會remake 反正舊版做到咁柒
最好就原創多幾條平行世界故事線 長有長做

佢俾黑影食咗，而且係櫻放佢出來，已經俾黑聖杯綁住咗
伊利雅剩係收返紅A

其實三線劇情都好完滿
加多幾條線我諗劇情都冇咁好睇 啲伏筆都收哂咁濟 hf真係fsn最巔峰
不過如果出新線作品都一定大力支持 而家啲新作基本上都係外傳 好想繼續睇原班主角人馬

真係咁急就睇hf1同hf2先 total溫4個鐘
當中應該有大量設定睇唔明 好多位唔知佢講乜鳩
不過當入場睇戰鬥畫面都抵既
如果時間多啲就睇ubw動畫版再睇hf1同hf2
基本上都睇得明了

ching拎魔法使出黎冇得比㗎喔

幻想嘉年華滿足你

傳說中的Illya 線

fate 對人戰好多都係點到即止
仲要次次打鬥中間打幾下就停低講幾句野
唔得爽快Fate通病黎
19集加上神曲加持& 熱血主角 而唔係fate d中二病主角
鬼滅19集一定係深刻既

zero同ubw好多都打到一半撤退或者有意外

唔只從者對戰
連切嗣打神父都係

雖然今集啲打鬥都好正
但冇一part比到到上集黑saber打b叔嗰種震撼我
嗰陣黑saber登場配埋bgm睇幾多次都打冷震
今次啲配樂存在感好似冇咁強

伊莉亞好感度低啲就有士郎excalibur睇

你地講果隻game係幾耐之前的？ 咩作業系統？

士郎原來身體無左，連Avalon 都玩完?

石化果度食咗書 電影睇落的確係局部石化咗

其實都唔係第一次食

自己睇啦右邊有晒

想二刷，海運巨幕定4dx好

BOTH

Illya有食到紅a
所以櫻先需要illya完成大聖杯

罰你睇多次
櫻對illya講，我要吸埋你身上紅A既魔力，再搶埋大聖杯同禮裝

SERVANT正常死入伊利雅聖杯
被黑影食咗入黑聖杯

櫻同伊利雅兩個都係容器

我比4dx震撚到字幕都睇唔到

仲點Trace on呀原作死忠

做魔法使之夜啦，fate已經爛晒啦

個故事

BTW 琴晚德福MCL果場

消息：本港新增17宗新型冠狀病毒確診個案

#港聞 據了解，本港今日新增17宗新型冠狀病毒確診個案。而政府4間臨時檢測中心至今為1.4萬人採樣，當中1.1萬個有結果的樣本，全部呈陰性。 (10/17/12:04) 全文

佢出2先啦

月姫

仲未講草十郎到底係咩料

講起
無人記得Girl's Work

點解士狼根源暴走果陣 即係最後打完神父之後 就叫唔到人名?

好想fate線remake3個女主最鍾意saber

用得愈多紅A隻手就愈多記憶流失

今日二刷三連場 希望冇傻閪搞事

月姬龜速整梗R

果個唔係根源暴走，係隻手啲魔術回路同HF士郎唔夾，反噬HF士郎
越靠隻手用魔術，越惡化得快，影響埋士郎記憶

戲入面都有講

無 投咗伊莉雅就唔駛死啦

投影咗之後，伊莉雅會點生活

俾我都揀櫻啦
身材完勝 其他兩個飛機場嚟

同埋有中出過樱，有感情

一個字：淫

Heaven’s Feel 第三魔法 靈魂物質化
將士朗靈魂保存了 然後放入人偶度
同正常人一樣會老
呢個我覺得可以pin秒經

蟲老係俾櫻殺 本體一直喺櫻體內

無明確講 一係就係之前同saber 打用哂 一係就因為黑化無咗

魔法少女伊莉雅咪係

愛家人造人嘅魔術黎，戲有講

鬼滅吸引到班非acg迷睇
已經唔同級數了

同Saber斷咗契約已經無效啦 何況saber 都消失埋

無講，但d人鳩up係破壞任何規則，改變時間係其中一個能力表現

上網有漢化版可以down黎睇下

其實主要係因為ufo 勁

補充返Avalon單體作用好細
要連埋SABER嘅魔力，回復效力先大

魔伊開頭似係開心搞笑番，但愈後愈黑暗，希望伊莉雅可以同美遊永遠一齊（誤）

無錯，不論fate定鬼滅，都要有ufo神推

(但ufo救唔到toz)

Ubw ：斷咗一樣有效
如果唔係應該第一次用已經玩完

之後saber消失埋 就死硬

要連結saber同解放真名先勁
之前巴哈有詳細分析

B叔：小櫻，我入嚟啦

係，無還（ubw/hf)就會仲係士朗到，係回復能力差d

遠坂永人明明只係一個傻鳩

同Einzbern與瑪奇里企埋一齊，成個格調立即高左

所以識朋友好重要

呢個星空㗎
對佢已無期待

作為伊莉雅同櫻既fans
真係睇到哭能左後半段好正

fate未有ufo之前已經係好成功既作品
當然ufo既動畫化同劇場版都推左好多人睇
但係就算無，我覺得原作已經好出色，未至於講到靠ufo神推掛

點解伊莉雅三條線都要死? 好慘

魔伊先係正傳

in衛宮飯we trust

睇wiki 話有個end冇死好似saber 線 但都係得幾年命

Fate一直都受歡迎，但fate zero真係帶佢再上一層，fgo再上高峰

利申：20年typemoon迷，比pc game2000個ggg八雲帶入坑

係推廣方面動畫化神推我認同
但作品高度黎講，我真心覺得原作同動畫版各有特色，一樣好出色
多套動畫/劇場版睇，作為fans當然好開心
但係作品hit唔hit,對我嚟講真係無咩所謂

我想問最尾士郎用黎插櫻嗰班係咩劍嚟？

用商業角度黎睇而己
作為fans真係無乜所謂
準備紋身紋沙條愛歌個熾天使令咒

不過fate太成功，怕有生之年睇唔到月姬同魔夜後續

其實今次HF3係15年黎集大成
FSN之外,FHA,FZ,UBW既野都揉合得好好
有一直追開既fans會更加感動

滄海遺珠，型月做野啦

Rule breaker
C媽嗰把

原來真係會睇到喊

Hf3睇伊莉雅話自己先係姐姐嗰下真係眼濕濕

真係 癡撚線
btw隔離兩個𡃁仔完全唔入戲，仲成日無啦啦有啲位恥笑

真
另外見到FSN三條線出哂都幾開心
但見到Fate越出越大
就想出月姬Remake同魔夜2多啲既

我係日本睇2+3
3睇到神父第一次詠唱已經喊
買左武肺後首映+舞台挨拶
但因為武肺要隔個moon多謝佢地
唯有睇8次+準備買齊BD

呢邊真係要骨頭挑刺一下呢幕唔夠還原月球名畫

真係好多奇撚怪喊位
見到rider終於係hf線威返次又想喊
06動畫開始，無玩原作既個個以為佢慎二水準既英靈

屌打錯雞蛋挑骨頭

UBW動畫必睇

冇左伊莉雅 果句佢同士郎 只可以得一個人生存

都可惜

咁d特效點？

Mx4D 冋4Dx 係咪一樣 點解啲價錢爭左咁遠

我兩樣都睇過
4DX睇完既感覺係比人打左一身
MX4D睇完感覺係響度受刑

去咗邊間睇?
APM個幕間條好明顯
你睇有無見到間條?

睇第2章果陣金閃，神父出場，櫻比人強上都有人笑
d低質毒撚

toz爛到

我終於見撚到佢動畫版出寶具

4DX>>>MX4D
4DX最多話你唔岩睇4D
MX4D係直程阻住你投入,尤其D高壓噴氣聲

士朗做咗人偶有冇得同櫻造愛？

琴日睇MX4D, 有時分唔到係噴氣聲定條片本身既聲
4DX係唔係好好多?

聲音方面4DX無問題

仆街睇到最尾櫻射箭嗰度突然諗起

見佢拎出嚟果下先諗起
係喎 有呢把野

點解唔用rule breaker 吉saber

1. saber抗魔太強
2. 當時既士郎已經冇可能供到魔
3. 就算留到saber都冇咩用

其實投映都幾屈，直接抄原本物件的能力

冇睇APM

可以拎神父堆9up做催眠曲

其實saber比黑泥污染左， 或者個心都黑化左， rule breaker 插仲仲有無用？

抄唔到Ea

琴日係康怡睇左MX4D, 仲諗住下星期去APM睇4DX

其實神父回憶入面條女係邊個黎？

金閃閃全力打係咪可以打得過櫻同黑saber?

老婆來
佢係咪覺得咁樣自殺好型？

有fgo 磨菇數錢都數到手軟
想有新作？ fgo執左再傾

其實rider都好勁
格劍同saber55波

如果佢都係無限魔力，一開波就開魔眼虐打saber

首先要格劍打贏saber 先
有個bad end係鶴翼三連打贏 但係其實係用武器特性
（兩把劍會好似磁石咁互吸）半偷襲先打贏

佢認真的話全部人上都打唔贏佢啦

直接開ea

有喊

toz 本身隻game炎上到核爆
無得救

你有冇睇過06fate?
我接受唔到

佢咁都被櫻食到，真係柒到飛起

有 幾好睇

蟲爺依家個念頭就係永生（以前唔係）

想借第三法 拎avenger 身體受肉

神父除咗睇人仆街外，佢同時覺得avenger一日未真正誕生，都唔可以定性佢就係惡
任何行為只要未有認知，都唔可以判定善定惡

係聖職者操守，所以佢先仲可以用洗禮詠唱

Fate/SF 全力但俾人打到仆街...
第二個世界線黎

終於名付其實 Rider

Btw Rider隻腳好撚好j

唔駛望佢對眼都硬哂

咪話咗閂關囉

閂門

或者咁講 唔少人因為ubw/fz 而入坑

06fate我唔敢話無 但一定個效果明顯比唔想ubw 同fz

蘑菇食書啫

06年動畫就要用返06年標準睇
當時我覺得好好睇而入坑玩原著

上面我都講左我認同ufo係推廣方面係好大幫助
但我覺得原著本身已經好出色，動畫化係用另一種方式黎演譯，水準亦好出色，但我唔覺得有高於原著

究竟連睇三章係咩感覺

想問下 如果玩原著係咪要係大陸下載先有中文PC版
中文版有冇得買/非大陸下載?
定係學日文玩返原版最好?

好似冇出過官方中文

想問下當時玩原著點剋服語言問題? 學日文?

好似真係無官方中文
玩破解，想支持既另外買隻正版？

一路睇一查字
當時係未有配音版，一路睇2006年動畫一路玩

HF2 BD奈須有答：

Q5：如果Saber Alter跟吉爾迦美什認真戰鬥的話，是哪邊比較強?

奈：由於黑Saber失去了主角補正這種星之光輝，以吉爾迦美什為對手將不會引發奇蹟，而變成純粹的實力勝負呢...

武：不是生前而是從者狀態的話，會因為御主是誰的而改變結果吧?

奈：如果是生前，兩邊的魔力生成量都是破格等級，大概會變成純粹的火力勝負吧。論萬能性跟狡詐（INT）是吉爾有利。從者戰的場合，黑Saber那邊是，如果『擔任御主的魔術師其性能』夠高，將會勝過吉爾。吉爾那邊則是，如果御主『作為人類的魅力』夠高，就會勝過黑Saber。

武：怎麼一回事?

奈：因為吉爾迦美什的契約者無論是一流的魔術師還是三流的魔術師，他只會使用自己的力量來戰鬥喔。
緹妮：??????

"單獨行動"好撚屈

FSF果堆妖魔鬼怪 洪巴巴都叫埋出黎
真。北美神話大戰
同埋金閃邊有俾人打到仆街……佢係全力打到一半俾過去老馬嘅自己婊到

見Marvel 咁好揾
咪召隻Avenger 出嚟幫佢拍片

咪on9 當年不知幾多人因為deen版入坑
Ubw同fz除左畫面好之外，講故事既方式同打鬥既處理完全唔夠deen好
當年個個笑9 ufo版既fate 打幾下就停低吹返幾分鐘水，正宗口水多過茶
仲好意思話fz 同ubw引人入坑

Fgo就真係影響力大過deen版啦

無animax播06fate
我都唔會玩FSN 月姬驚囉
Fate zero FGO影響力就大啦

同樣係animax播06fate
之後玩game入坑

尋日睇完4dx今日睇mx4d
想講mx4d 真係好撚鳩
D effect位亂鳩咁落
成日比佢攪到分心

無玩過game 唔知係咪原著soundtrack
但覺得06 fate配樂全部嬴晒ubw版
唔計細過電視睇既 呢套係我頭幾套睇既動畫
結果睇完個排勁迷saber 入埋動畫坑
到ubw個陣已睇過太多動畫 個震撼已遠不及06版

UFO版UBW最精神就係聽到THIS ILLUSION果下

06版呢首真係冇得輸

急尿既感覺

神父唔係因為冇心臟所以妄想心音先冇用咩
佢入面喺聖杯黑泥嚟 根本冇心臟點渣爆

依集同最後個集放髮播樹海都無得輸

啱呀
當年睇06版見到個設定不知幾震撼
op ed ost 都唔差過ufo版

無記錯06 版話用返game既sound track
op就肯定係tin

disillusion 個80年年代曲風其實同套卡通唔太夾
後而ed同ost好夾fate線

又唔算錯既， 神父通過Lancer隻眼睇到lancer點死， 都算收集情報既

首ED真係好有feel

呢集仲要有特殊ED睇到起雞皮
紅A

呢隻Ed都正

入坑最高峰應該係fz
個陣真係痴線

尋晚睇完，好睇，不過好多細節都要熟game先明

唔知你個「明顯」點嚟
06春嗰期最多人睇就係FATE同傳頌(而家睇水準緊係低)
唔係你以為百萬王廚邊度嚟?
更唔好講05年，連香討H驚版都會開PO討論劇情
上面「fate未有ufo之前已經係好成功既作品」已經好客氣
我話ufo借TM揚名就差唔多

而且，今時今日因FGO入坑多過FZ/UBW入坑添
「ubw 同fz我唔敢話無 但一定個效果明顯比唔上FGO」

固有結界唔等如ubw, 切嗣都識固有結界，但唔係ubw
我諗hf士郎可以建立佢獨有既固有結界既

始終大銀幕上映，長期冇衫點得

我#63有補充

征服王嗰種氣場

紅A係俾人背叛到謝晒心象
UBW士郎係初心嘅心象(無齒輪)

其實細黑影係代表緊咩? 見佢又無咩能力咁，睇番第2集成堆黑影圍圈跳舞佢仲要被人踢埋一二邊

條友睇啲唔睇啲。
原作hf嘅換手士郎話用唔到ubw，係指起手臂到讀取到呢個固有結界，但因為心象唔同而無辦法直接用，於是拎咗投影填裝同鶴影三連等等連紅a自己都未起作品裡面用過嘅技能嚟用。
至於結尾嘅人偶士郎用唔用到ubw，凜原話係經過鍛煉就得

最震撼係最尾定尾二果集，一開波就死ね死ね，嚇到我鳩都縮埋
我仲以為down錯左d整人片

Archer係衛宮士郎，但衛宮士郎唔係Archer。兩個人本身嘅經歷唔同，心象都唔同，個結界自然都唔同，同完唔完成版無關。佢哋隻掀果陣，Archer啲經驗已經唔失控咁流晒過去，就好似召喚未來自己嚟學技術嘅降靈魔術咁

好多人以為rider轉左master

供魔雖然一樣，但根本唔係五五波。
Rider比Saber快，於是靠呢點死頂周旋，但Rider不斷受傷，到佢頂唔住而減速果陣，就會畀saber斬殺。
所以先話係睇下士郎同Rider夠唔夠信賴對方，士郎提早出手就會bad end

hf士郎應該整倒狂屌櫻既淫象

動畫無講到，GAME有講用其他方法壓制櫻發作

補魔

Deen版喺當年已經好top, 06版唔紅邊會有ubw上完電影又出季番

希望會出補魔版動畫

今次最精彩打戲應該係rider vs saber，其他都有d遜色

RIDER唯一發威嘅場面，呢場一定要整得最好
其他因為片長同埋資源，唯有割愛

本身設定太屈機，但成日都比作者玩死左
不過都係，如果佢認真玩EA，聖杯都未必夠佢鬥

其實前半節奏我覺得怪怪地
睇到一半直情有種“唔通自己期望過高？”咁既諗法
原來所有嘢去晒後半，後半真係好正
可惜就好似巴打所講，片長資源有限，係有取捨

直接係個倉到執啲聖杯出嚟扔撚死對面咪得

好撚on9
打鬥明明係重點就cut左去

冇士朗開盾rider死咗啦
fate線已經講咗聖劍>騎英

呢幾日追左
雙杖伊利亞勁到呢
可以打贏金閃閃招Enuma Elish

士郎開盾可以擋到大半果幕我覺得好神奇

冇記錯紅寶石同藍寶石都係寶石翁整㗎禮裝，功能上類似寶石劍

其實山洞裏面驚落石，唔可以隨便出咖哩棒魔力放出
動畫變咗狂轟

廢案回收

至於確實代表乜野請等BD

我今次俾HF3勾起呢三段片既回憶

唔係既 hf最多講故位
只係觀眾最想睇打鬥姐

嗰隻野好似好撚慘咁 又被人排擠又剩

當女廁唔洗排隊
男廁排到入返戲院

係咪上一個星期咋套戲

最少兩星期

但隻game本身最後係肉搏

如果肉搏可以點

如果唔肉搏可以點

巴打有冇收第七週入場特典？

可唔可以講下座談會內容 mercari收唔到…

第七週個本好似又同booklet講野唔同
個星期遲左幾日去睇,兩日就派晒
如果之後BD無再諗下

你講緊寶具果PART，我講緊白刃戰Rider雖然好強，但Saber由白刃戰去到寶具都比Rider更強，而且強好多

第七週個本係奈須+武內+須藤座談紀錄
超過三萬字
場刊好似係廣播劇+訪問?

三套連播好能好睇
睇到好多呼應

睇完4D，如果有得揀都係睇番2D吧啦...

同意，唔係特典真係唔會睇

你睇邊間

其實唔係士郎開盾擋到大半。
係天馬加盾同聖劍對抗，聖劍抵消咗起盾嘅保護下天馬九成嘅光線，淨低一成撞殘咗SABER。

沙田，岩岩睇完真係好似比人打左獲咁

我覺得個問題係啲效果同畫面唔撚協調，甚至干擾埋情景嘅體驗

我都係，不過覺得幾正

我睇康怡MX4D，係rider saber大戰嗰度chok得勁，仲有幾次懶係想做沙塵滾滾個效果噴堆煙出黎

中間有幾耐break?

聽住士郎係ubw同hf同saber講救唔到佢
個心就
得閒真係要再睇多次06

三個字，短五分鐘會好啲，好快去完廁所

UBW最尾咪3P

見mx4d送張野靚啲

似福利多
我回當tv版結局係正統

GAME結局之一黎

我都想知呢度d人點睇ubw線算唔算救到saber

作者自己起訪談答咗你，唔算。
saber只係意識到東木聖杯有問題，冇放棄執念。

我就係為咗張野先去睇

隔一兩日一刷就啱

二刷完MX4D打長啲

Game最撚鐘意係HF， 當初動畫化真係好期待
終於上晒睇晒有始有終

HF係最長嘅一線線，無可能三套就原汁原味無cut咁show晒出嚟，所以三套都睇到有明顯取捨突出咩情節，而用fans向為由略晒共通嘅設定。
如有興趣知Hf,同未動畫化嘅純fate線，一律建議直接玩game

希望Blu-ray加三連同櫻視角嘅櫻之夢end

希望繼續出fsn相關 嘅動畫啦，無論fate線定fha, UFO唔好因為鬼滅好搵就完全放棄fate
同磨菇專心fgo 識月姬同魔法使之夜老鼠一樣

利：玩realta nua入坑

費事金剛棒
樓上講得幾中 hf 2同3嘅ed冇睇套戲唔會咁鍾意
真係貼合哂劇情

岩岩先知原來寶石翁有份整魔伊嗰兩把野

點解啲人唔可以好好聽埋首歌
我間戲院首歌未播晒就開燈，一開燈即刻勁多人講嘢
可唔可以俾我聽埋首歌作結

另外想問一問,尾段凜同櫻玩啤牌果幕個氣氛適合笑咩
見到凜副牌果陣聽到幾把笑聲
明明好sad

第二集伊莉雅講過對佢嘅寶箱有興趣

岩先德福4d場幾好

啲人專心睇，聽晒歌先走，係嗰場有啲唔夠斜

咁依個結局係咪saber最慘
被強行黑化完後又冇救贖
會唔會繼續執念唔肯死 定係抱住執念死?

每個結局都拯救唔哂

又咪番番去LOOP,直到FATE線

多謝分享
奈須你…三章都已經做唔完內容仲想加筆
想問場刊有冇講御三家目的變晒做人類救濟係新patch定劇場版冇時間為演出先改?

BTW 弓凜是真的

same feeling

我覺得見證到士郎同紅a嗰場戰鬥對saber其實有好正面嘅影響

個loop係點?
係咪即係saber點都會去到fate線?
如果係, 咁佢有冇其他線記憶?

見啲臺仔話梶浦唔肯用多幾首game歌
我覺得佢關鍵位啲配樂唔差嘅

個笑點係櫻好有自信以為自己贏
但凜副牌仲好
利申:無笑出聲

果個氣氛下呢件事真係笑得出咩
唔係引戰，想睇下係咪我個人太小眾

google完 d人話TV版結局先係true end
3p果個sunny day 係good end

一開始蟲個part嚇親
頭兩側後面出風都搞到我望咗去側邊

但中後段慣咗都有啲4d體驗
但頭半個鐘完全投入唔到
可能因為我第一次睇4d

利申沙田

我個場好彩 全場無聲
無人笑 播成首歌開燈先走
不過一條女都無

完全唔覺得好笑…亦好彩睇果場無人笑
我只覺得櫻真係悲哀可憐 … 運氣永遠都係咁差 仲衰到出螢幕外
連香港都差啲打風又要延

高質觀眾
我果場間唔中有啲聲 ...都算接受到既

啲打鬥scene會fing到好似坐過山車咁

Fate zero出時你訓咗？

都真係唔明d人笑乜，我果場都有
明明好沉重，好鍾意個妹妹，又要背負好多野，家族同身份又各種枷鎖....

4D分兩種
一種叫4DX一種叫MX4D(唔同公司）
瘋狂噴風係MX4D、今次黎講完全亂加黎受罪
4DX會有多d效果（噴水+唔嘈既熱氣）、轉得smooth好多
有閒錢可以試4DX

利申：近近地睇完MX4D谷住到氣第日就去左4DX

我自己覺得無咩 可能因為觀眾質素太參差 之前仲離譜
呢個位的確係有笑點 就算有人笑一兩下我都明 接受到

但係上集我睇果陣 櫻講自己唔係處都有人笑

早場多呢d
我睇3點場就無呢種事，完曬ed走先有人講野

4DX試一次夠皮了....硬係覺得啲效果有少少delay咁
唯一好係俾啲風吹到個人凍凍地 到後面吹幾下暖風暖番晒好舒服

明顯feel到4dx後勁不繼
前面幾十分鐘d效果搞到我心臟跳得好勁

今日睇三連場，真係笑出聲好似得春夢渣波、啤牌同使魔變衫畀櫻著

趁記得順手貼一下
推薦有睇埋空之境界嘅一定要禁開睇下
真係好感動 (小並感

我2刷先睇4DX 所以好多時都有晒心理準備會嚟料

終於完了
Ufo 重製 fate route好無
係時候完成埋兩套vn 但ha搵唔到 link

feel到自己唔太頂得順果陣
不得不認老

試完覺得靜靜地咁睇仲好

三刷算了，等bd

算啦其實無咩好拗

雖然銷量FZ係多06成倍
但的確06銷量唔算差

無06可能真係唔會有之後FZ UBW
可能真係好多人係06入坑而唔係原作/其他 其實係無從考究的事
只係對於我呢個遲入坑的人嚟講 真係頂唔順06
同06差不多時間出的相近類型我睇過火影 海賊王 零之使魔 夏娜 都接受到
06就係吸引唔到我睇落去

3刷諗住去海運睇大幕

土狼最後姐係點

我睇果場 女多過男

移植左靈魂去人偶到

始終係2006出品，畫面而家睇番係真係麻麻
但當年deen版係一定紅，我係好有印象當年就算無睇deen版/唔知fsn係咩黎，但講親那期當紅女角一定有saber份

承上邊我條金剛棒, 唔怪得個位咁怪啦, 預告有幕cut咗

每日都有幾個人問
明明伊莉雅都有講靈魂物質化
雖然最尾人偶個畫面係有D短
如果用多幾秒交代應該會好D

睇得出佢地盡咗力塞情節

伊莉雅關上大門，用唔完全嘅第三法將士郎嘅靈魂物質化裝落伊莉雅嘅身體到。大空洞崩塌咗幾日之後，畀RIDER執咗返黎。
之後做咗半年實驗想將士郎恢復都失敗。最後賣晒間桐家所有書，向有名嘅人偶師購入空白嘅人偶，將靈魂放入去，令士郎成功復活。
除咗魔術回路稀少同魔力運行得唔好之外，同人類冇任何分別。

想問吓HF III入面士郎bgm首emiya呢個版本叫咩名

想問下點解最尾神父話士郎係最後生存嘅master
saber黑化左，佢唔係應該已經失去左master資格咩
(兩日前睇，唔知有冇記錯)

諗起臙條巴

Btw咩短篇嚟?

Master 資格同無有無servant 無關
E.g. 神父在FZ Assassin團滅 佢都係有master資格可以再簽約
所以先話最有效率一定係殺master

諗起蒼崎姐妹陰謀論四大退魔家族都同佢地有關

Ubw ：斷咗有效但效果細好多，fate zero 都有avalon 幫irisviel

如果saber 死左 or saber 殺士郎，一樣無效

其實係唔同年代既推坑作品姐

只係上面有個comment話fate系列同鬼滅一樣俾ufo神推，我作為睇晒兩個系列動畫同原著既人，覺得咁類比真係對fate唔公平

鬼滅動畫係真係將作品推高一個層次
但fate原本已經好掂，動畫只係另一種演譯同推廣，原作本身既精彩度已經好高

又例如UBW 凜同saber都可以再定契約

其實我都聽到一半就走左，有野做
不過我個場都算好，無咩人一見工作人員名單就吹水

聖杯戰爭果d rules都係用黎呃人
全部唔駛理

fate 線係早死

乖乖等ost啦

UBW果陣應該同切嗣當初起SABER消失後將AVALON放入士郎體內嘅情況相似。雖然契約斷咗，但SABER嘅魔力仲有殘留起裡面，所以都仲有少少用。

cut走晒神父D精彩戰鬥場面
仲要加個回憶落去解釋神父個缺憾

06動畫版其實做得唔好，好多野甩漏又成
不過有名氣係真，無名氣點做到兩季番
但如果要講
fate zero 係大部份做得好，而且玩埋d 父親節母親節兒童節咁，真係好癲
係後面幾集見到質素下降咁解

仲以為以前實出過碟 原來係新歌

fsn在原作galgame嚟講絕對係正
好鍾意佢畫風
反而現在果D我麻麻
太卡通feel

FZ個期我日日追既 06版播個時你識用電腦未？
FZ d人J最多既得畫面 ufo 老虛
然後正傳06 deen版就因為畫質差 不了
同d game撚一樣有畫面就得

因為FZ既成功而將因為deen版而儲落既龐大fan base歸因於FZ，笑大人個口咩

次次見到你班ufo信徒係咁踩deen版就眼火爆

當年嘅情況其實係，原作已經勁多FANS，起R18 GAL界銷量長期第一。
係紅成咁之後先有06版嘅動畫化，個動畫其實當初係小成本製作，但大爆紅，當年果期人氣高過FATE嘅作品，印象中都係得三四個，而且都係魯魯修果個級別嘅作品。
06年之後先有所謂嘅百萬王廚，自此SABER完完全全成為TYPE MOON搖錢樹。
之後沉寂幾年，出下PSP GAME，炒下冷飯咁。直至10年，出咗個N倍速UBW劇場版，令人意識到呢個IP又開始做嘢。
到FATE ZERO又重新帶起一波熱潮。
第三波熱潮先係FGO。
你要講意義，06動畫版意義最大，因為真正出咗GAL圈就係因為佢。當初冇人諗過GAL改編嘅低成本動畫會紅得起。
你要講影響力，一定係FGO最大，因為講緊係出埋御宅族個圈。

盡咗力cut晒d打鬥情節

我果時都係因為DEEN版入坑。
客觀講，DEEN版唔算綜合品質好高，但原因只係因為當時起動畫界冇人識TYPE MOON，所以預算唔多。
同FATE ZERO拎住DEEN版蓄落嘅人氣食大茶飯果陣，完全係兩個環境。

第二章感覺重啲

你講完唔知點解諗起呢段

櫻拎一PAIR都覺得好勁
反映出對櫻黎講拎到一PAIR已經好好彩...
姐係佢平時可能長期拎埋晒啲散牌咋
滿滿既惡意，咁都仲笑

都已經係fgo搵左幾十億啦
仲慳埋呢d錢
真係
嬲呀

第二章berserker 同 saber 打個段已經成段都係新加

想請教呢幾日現場買4dx嘅巴打 仲有冇特典送

rider 對其他普通servant(assassin,archer) ok, 打lancer應該55波， 但saber 直頭係天敵； 無論係fate定HF線都一樣 （假設master 同level）

6圍： saber > rider
寶具： 咖喱棒 > rider 隻馬

仲有結界同魔眼對saber唔算有用

等BD 睇下有冇 extended edition

無論咩原因走都好啦，走唔會影響到人，其實無咩所謂
但係大聲講野真係好煩
難得用戲院級別既音響聽埋首歌，感受埋個餘韻
後面就有把男人聲插入，我屌!

正常saber 對魔力A應該接近完全無視石化魔眼

其實fate stay night 06係咪咁有回響有保留
始終個年完全俾涼宮春日，魯魯修個d 都蓋晒
其實係本身隻game 都已經爆紅，正如東方無動畫都好紅
fate zero 咁係真係令到動漫觀眾面大好多
到fate ubw, 其實都成名好耐，反而係d 人聽到fate 名就睇，而唔係因為佢帶起fate 咁

唔好咁低估Lancer。
作者本人都認證唔係五五波，Lancer絕對優勢大好多。
因為盧恩可以擋魔眼，而且Lancer本人係殺魔物嘅老手，因此Rider會係苦戰。

好慘

仲有lancer把槍係必中必殺
紅A要圓環硬食先勉強擋到，已經係excallibur級別

神父戰法會拖累lancer

我諗住會打多幾下
神父點用幾把黑鍵頂
點知一口氣跳到教堂
不過詠唱嗰度收貨

唔會係loop啦， 平行世界黎
你睇saber都只會有4 戰記憶， 而唔會有其他5戰記憶

先唔講兩個影響力
淨係計返當時D人有咩途徑去搵動畫睇都已經差好遠
smartphone未算普及 用手機平板睇已經唔洗講
上網又唔係好多地方搵到動畫睇 都係睇緊D土豆 PPS YOUKU
同FZ比起黎已經差好遠

同埋FATE動畫喱樣野 FZ果陣講得最多既係咩
FZ有深度過FSN 劇情好過FSN 咩都係建立係FSN上面黎吸引人睇FZ

你知唔知涼宮春日到宜家都仲起輕小說銷量榜上面。
唔係06版回響唔大，係06年果陣太多怪物姐。
至於係咪咁大回響只能講，經歷過果時就明。
你話隻game本身爆紅，但佢個銷量第一係指18禁gal第一，同全年齡向gal果堆大佬比，其實零頭都唔夠。

Lancer 次次都係死係d唔關事嘅地方

Deen當年限米煮限飯都可以咁好J
用現今既技術同各位FGO課長既資金再整一次既話真係不敢想像要J幾多次先夠

MX4D 同4DX係咪無分別
諗緊睇邊個

個close-up型到

印象中當年大批人黎睇FZ，一部分係王廚，另一部分係虛廚。
小圓果時爆紅冇耐。所以FZ嘅成功係天時地利人和咩都齊晒。

於是一個經唔起推敲嘅故事引起咗好大回響。

唔關慳錢事…
印象中有解釋過如果片長太長唔可以所有戲院都上映
定好似票價係跟片長 票價太高影響到觀眾入場意願
所以被逼狂cut 限定係某個時間內

其實都唔係慳錢既.... 片長都已經2小時，你要加依個shot 咪要cut 其他shot, 要取捨嘛

第二章多啲士郎同櫻嘅交流
呢集按原著咁多士郎內心戲 難啲重現我

我就係經歷過先咁講
06真係好唔掂，個陣俾人屌到
06回響大有保留
加上涼宮春日個陣太癲，完全帶起輕小說熱潮
魯魯頭兩季又爆紅又成
fate個期有人熱烈討論情況唔太強烈

只係作者惡意姐。
Lancer其實真係好鬼勁，archer、caster、小次郎、rider唔在講。
saber一登場就畀佢一槍插到重傷，而跟據設定，佢可以用七次死棘先補充魔力。
甚至同海格力斯單挑，都有低概率殺到佢十二次。

想問第二章講到去邊，隔咗年幾唔記得喇

最尾士郎跑去間桐家，櫻黑化咗，凜同illya係衛宮家，rider收咗未黑化嘅櫻嘅一個order，saber黑化咗，金閃閃死咗

其實佢可以做得再好D

以前有睇過同人漫畫，

archer 用 螺旋劍，射殺百頭，射殺百頭（弓版），gae bolg，最後UBW殺5條命，中途 archer 用射殺百頭過招仲斷手＋overload, 精采到o 嘴

有冇人睇過/有link?

士狼原型就係臙條巴

呢個係同人短篇咋 出處見水印

lancer設定上太難死
咪條條線都比個"劇情需要"既理由佢去死
好似金閃閃咁，要特登寫死佢

06版畀人屌。係畀原作黨屌。主因有兩個，第一係魔改劇情，三線混合。
第二係士郎嘅刻畫完全唔惦。
當年我都有份屌。但明顯見到嘅係，唔理日本定港澳台，06動畫一出，討論區高咗勁多。
而且你知唔知當年嘅御宅族分晒黨派架，r18 gal受眾好細。當年好鬼多人睇完動畫之後屌原作話saber點可以畀士郎屌，話係侮辱咗saber。

係神父限制咗佢啦，要佢主做情報搜集

但金閃閃係勁過lancer而且暗牌應該收埋用，咁分係無可厚非嘅

士郎得隻手都做到，
點解archer從來都唔投影其他英靈既武器

其實當年金閃閃都未屈機到飛機大炮宇宙船咩都話有。
只係因為定咗金閃閃係從者頂點，之後戰力瘋狂澎漲，於是金閃閃都不斷加強。

係一定唔夠玩，ubw佢有EA 防守黑泥

仲有土狼normal end 投影咖喱棒都破壞到聖杯，EA一定破壞到

fate線lancer反檯都頂左老馬半日，所以佢其實唔弱，只係性格太難控制

唔計金閃閃同海格力斯的話。第五戰最強應該係佢同saber爭。

同御主唔夾無計，若果lancer俾時辰應該有用

其實有，不過原本設定係投影出黎會降grade ，魔力又唔會用少左

設定上佢可以直接投影出光劍前果個moment嘅Excalibur，設定上

因為其實冇咩必要咁做。
唔夠打嘅，投咗都唔夠打。夠打嘅，有更節省魔力嘅選擇。

討論唔強烈係邊個異聞帶？？？？？
果陣出一集就戰到仆街
戰亞瑟王係女人、戰奈須考察錯誤到依家仲未兜到盧恩、戰從者面板、戰岳飛打張飛無限FF、戰fate線士狼白痴行為、原作粉戰原作粉碎 etc

佢最強戰法其實係狙擊，超遠距離用野原獵犬/偽螺旋劍秒殺對手，但f/sn冇咩點用過呢招

如果你要講討論區，佢真係未算排前排，
你話個陣搶唔到頭幾位，但好多人討論
咁我只可以講，對比番fate zero個陣熱度真係差得比較多
再者，其實好多人都係fz 入坑
所以先會出現fate zero 黨屌話fate stay night 玩泥沙
而fate stay night 黨話fate zero黨無經歷過三線唔係話識fate 作品
再加上個陣科技未有咁發達，好多時都要download落黎睇，fz 都已經可以上去網絡平台直接睇
其實科技進步都係一個因素黎

06動畫劇情爛哂，果陣原作黨屌哂鬼wor

不過首Ed係幾好

設定上係話佢可以投影聖劍嘅老型號。
本篇佢自稱可以投影saber嘅聖劍，但會自滅，而且唔夠魔力發揮全力。
而hf線normal end，士郎投影出黎果把外觀上同SABER果把一樣。
所以話其實係作者又食咗本書。

冇錯，麻婆魔術師姿質唔算勁，可以對比zero 閃閃（時臣做master) 同 FSN閃閃D 5圍

lancer 性格都唔算太難控制，只係佢唔鍾意麻婆, 話哂殺死前master

lancer 係UBW線都唔知幾想凜做master

你比凜做佢master, 白刃戰一定可以同saber 打平手

所以咪話原作粉戰原作粉碎
不過亞瑟王性轉+岳飛打張飛+月世界設定吸引左一堆人入坑
如果06版真係講到咁不人氣就唔會產生百萬王廚搞到奈須立即食書唔敢再講春歸係FSN真正結局啦

討論度……打太快自膠。

至於你講FATE ZERO果陣嘅熱度。
大佬，你食完第十個包之後飽，可唔可以話前九個包冇料到?
都話FATE ZERO係食正果期虛淵玄因為小圓而爆紅再加上06版嘅累積囉
冇06版嘅累積，FATE ZERO唔會有咁多預算，而FATE ZERO係炒番熱FATE，為FGO出埋宅圈做咗基礎。

魔眼個設定食咗書

lancer真係好適合俾垃圾master用 低支出（魔力），高回報（戰績）

lancer把槍係必中必殺

冇得咁比較，除左B叔，大多數 servant直食寶具都係必死 （saber aka excalibur，rider aka 天馬 etc, 冇咩servant 直食可以唔死）

其實真正結局呢點真係唔係食書，但好多人誤會咗佢嘅意思。
真正結局係指: 春歸係FSN呢隻GAME最後先玩得出嘅一個結局。
蘑菇本人一直都係話三線平等。

06累到fz都累到好耐下wow#haha#do

同埋講預算
係都因為空境搞到TM有錢俾Ufo整fz啦

咩野類比黎
個陣好多人因為type moon一黎放超長版兩集先行，睇完至話有料到
咁你話累積係有一定月廚，但唔係月廚其實都唔知06係咩野黎
至於小圓我同意既
其實我唔係話06無影響，但影響力大過fate zero 其實唔太同意
fate zero 事實係令觀眾層面大左好多，亦令到原作黨同fz 黨之爭情況出現

首先 蟲老係有份整冬木果個聖杯系統 負責整控制servants 的令咒

FSN小次郎係caster用漏洞召喚
打個比喻 蟲老就好似gm 咁修復返個bug

Fz果個係百貌 FSZ係咒腕 兩個人嚟
只係角色原形本來就係不同年代的暗殺集團首領

都係完邊套嘢討論大啲呢個topic啦好麻

唔想俾fgo： 在座各位

空之境界劇場動畫化都係06動畫紅咗之後嘅事。
TYPE MOON當初對空之境界動畫化係持反對態度囉。

菇乙己食書常態
一開始係話櫻係無觸媒下叫出經歷相似嘅R姐
後尾屎忽痕又加用係地母神神殿挖出嘅鏡觸媒
HF3又嘔返個最初設定出黎

咁係佢賺錢麻

咪就係因為正常唔會企喺度俾你放寶具所以Lancer果個先屈機
除咗幸運加成之外係避唔到

最不解係，得HF線蟲爺有咁做
其實所有線佢都做得

Caster用柳桐寺做觸媒召小次郎 servant同時做埋master 所以小次郎叫假assassin
蟲老用小次郎本人做媒介召咒腕哈桑 就係真assassin
但係哈桑有好多個 fate zero係百貌哈桑
亦都因為咁多人共用哈桑呢個名 咒腕先會有願望 就係本身嘅名可以為世人所知

其他線櫻無黑化，聖杯成長唔到，所以都係食花生算

真 唔係用數據討論其實無意思
唔會有結果

無deen 可能真係唔會有ufo版

但同樣地後生/遲入坑的好難接受到06畫風而選擇入坑06

打和啦

偽螺旋劍？七盾？

投影到 ＝/＝用到，情祝類似閃閃

「唔係月廚其實唔知06版係咩嘢」
算啦，睇黎過多十年，分分鐘都會有人話唔係月廚其實唔知FZ同UBW係咩，只知道FGO。

至於影響力。我只係針對上面有人話06版討論度唔高，熱度唔高而反駁。
影響力呢D嘢，睇你點定義，個人觀點係，06令FATE出咗R18 GAL嘅圈，令動畫界開始關注呢個IP，甚至令原本唔會動畫化嘅TYPE MOON作品都畀人搵上門主動要求動畫化，影響力好大。
FATE ZERO係再炒返熱個IP同進一步擴大觀眾群體，影響力都大。
到FGO，影響力最大，直接出埋宅圈。

搭單問下

第一集呢幕蟲老係同緊邊個講野?
assissan?
rider?

本身髒硯冇打算參戰，佢打算用櫻生出黎嘅下一代參戰。
但因為士郎送櫻返屋企畀佢見到，所以見到勝利嘅希望，直接參戰。

《Fate/stay night [Heaven’s Feel] III. Spring Song》8 月 15 日上映

#749 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不過依家的確係三線平等狀態
就睇冬天出果本事件簿二部會點寫了

成田記得出FSF

你講緊FAPCCC係電腦世界。

本身佢係預五戰，而五戰同四戰隔得太近，櫻未陪育完，就再預下次

但hf 線因為士郎先會參戰

因為隻GAME第一次打HF線打唔出春歸，要打咗櫻之夢先

自膠記錯

deen版賣幾多dvd. 又唔搵
deen版後空境前TM賺幾多又唔搵

FZ同理

討論極都係大家鬥拋修正過嘅記憶出嚟無意思wow

純粹係“屌你老母話鳩我入坑作無影響力？？”

但其實今日我都係當春歸先係真正結局
講係平行世界都係咁話

上面咪講了FZ多06 1倍 邊個唔搵數據

sorry
咁多版難免睇漏

咁第一句事實黎，未入坑真係唔多人知
始終好多人都會當眼既野，然後先慢慢了解背景
我只係講過對比其他大作動畫真係比下去
至於你話06係出左r18 圈，俾人要動畫化
咁係既，所以我都無抹殺佢既影響力
其實fgo 其實都未算出宅圈，只不過同人作品突飛猛進，年年d 作品都佔第一位(之前應該都係艦c,東方，lovelive,idols master 呢d,無乜記憶邊年屌打)，同埋佢真係對比其他作品賺大錢
其實你講個句分分鐘無咩分析個期入坑既人係咩人同埋fz 入坑本身無需要理解fate stay night 先可以入坑

06: 先發：26047；後發：8080 total: 34127
Fz: 第一季52133 第二季45804

利申：其實我覺得用銷量比唔準確
只係因為無其他量化數可以比較到
所以下面都有講雙方邏輯上喺吸fans各有作用

因此我先話打和

呀屌唔記得講

特典菲林中咗姐妹各一
都係開頭對侍嗰幕

本身單純想分享返當年個情況唔係咁，冇打算辯論。
你要我咪分享出黎囉。
FSN DEEN版 銷量 卷均約34,000，截至2006年，深夜檔動畫歷史排第20幾左右，但前面唔係現象級動畫就係高達、龍珠、海賊王果類，印象中冇任何GAL改動畫銷量起佢前面，截至今年，歷史排第57。
2006年同期動畫銷量高過佢嘅只有魯魯修同涼宮。前者約72000、後者約79000。
見到呢個數據，如果都仲有人堅持06版冇影響力，咁我都冇嘢好講。

FATE ZERO第一期56000左右，第二期50000左右。冇錯，你要拎涼宮同魯魯修黎比，FZ都比唔上。而FZ已經係FATE系列銷量最高嘅TV動畫。

06版同FZ後尾都有再出平價版BOX再賺一筆，所以個數字再更新咗。
不過06因為年代久遠，炒冷飯效果不佳，反而冇點增加銷量

咁講影響力麻，係要數據support ga la 唔可以就咁話我印象唔係咁就當係

thx for sharing

06 版出完吸引左唔少人， 之後仲出到ps2 版同街機

其實上面都有人提過約數啦。
其實你要話由數據分析影響力，應該同同時期比。
單純對比兩者銷量毫無意義。
由我貼出黎嘅數據其實都睇到，由06年到11年短短5年間，多咗大量銷量高嘅作品，本身都同網路時代有關，當然啦，之後成個動畫市場痿縮又係另一回事。

牙櫻

唔該晒兩位解釋

好好睇 個人覺得hf好睇過ubw 線
利申動畫黨

好撚憎ubw個士郎，又煩膠，最後又用主角光環打輸金閃閃。hf士郎有返d主角魅力

個重低音版 Emiya

等出碟第一時間整做電話鈴聲

咁你睇FATE線士郎一定仲火滾

鬼滅兩日就過左hf3票房
明明hf3高質咁多

日本本身個跟風風氣就好勁
d媒體宣傳又勁
平時冇接觸開既都會比朋友影響左去睇
極端d講，唔睇係唔入流

鬼滅本身其實都冇咩特別，真係靠ufo名聲優救起漫畫真係不知所謂

鬼滅受眾群好廣
而小眾作品幾好睇都好
會有興趣去睇的嚟嚟去去就係得果班人
鬼滅票房多過巨人添
但我諗無咩人會覺得鬼滅好睇過巨人
用漫畫定動畫比都係

發現 春はゆく 電影版中文歌詞最準確
睇完套戲先真正明白隻歌既心境
原來同網上d翻譯相反
二刷準備入去抄歌詞

土狼

贏家都係ufo

班巴哈仔閱讀理解有待改善

隻歌現時網上歌詞都悲悲地
如果一開始/中途播既話都錯唔哂既
不過佢係結局櫻得到幸福個時播
隻歌立即由悲>喜

好多人都係跟風睇,所以好正常
其實鬼滅無咩野既,但吹大左
正如刀劍其實後期都無第一隻GAME咁好睇
尤其子彈悶到仆街,係後期好番少少
但一上電影都係勁多人跟風睇

要斟酌都係最尾幾句講夢
我覺得似講緊有罪在身 返唔到去以前虛偽嘅平和
但係會有士郎陪佢面對

最唔同係頭頭呢段
欲張ってかなしみを抱えすぎていたから
幸せを何処にも
もう持ちきれなくて
我見網上都係表示太貪心,得唔到幸福
而印象中電影版係講 太貪心幸福多到無手拎

欲張って ---- 貪心
かなしみを ---- 把悲傷
抱えすぎていたから ---- 因為抱著太多
幸せは何処にも ---- 幸福在何處也
もう持ちきれなくて --- 已經維持不了/已經拿不盡了

我嘅理解係
有太多負面情感情，喺邊都維持唔到幸福

唔記得講、最尾淨係播歌無台詞都係須藤決定

講起翻譯
投影寶石劍果時伊利雅問士郎どれくらい持つの？唔係問士郎有幾多魔力，
係問佢頂到幾耐，係擔心佢身體

印像中打啤果度SHOW 左有幾本夾滿左D 顏色label,做晒功課咁
我諗係表達櫻其實都好努力下諗盡方法去贏
但係.....

可憐

終極櫻廚
開頭黑櫻去衛宮家個度做得好好 下屋則子配得好傳神

一樣理解 貪心應該係貪在想制裁自己

真係feel到配到上哂身咁

召喚九尾版玉藻前

無留意呢個細節
櫻真係好慘

等緊

明白
但係如果係咁凜同櫻都應該算未死嘅master士郎應該都唔係贏嗰個

X2

櫻+凜+rider呢個組合係咪可以橫掃全世界？

月世界仲有 UO呀beast呀死徙二十七祖
區區一個聖杯+一個從者

但係個一刻得番士郎想要聖杯

幾好睇冇悶場

Fate 世界線係冇死徒，雖然寶石翁/UO仲存在

係蓋亞/阿賴耶識邊一邊強d就走去第二條世界線

冇記錯分歧位係FGO第一部第七章，如果打得低boss就會入月姬世界線，相反係fate 世界線

橙子其實係個人偶師
係電影有出現背影

冇聽過第七章呢個分歧位
唯一聽過既分歧位係人理強與弱,但具體原因就好似未講
其實Fate 世界線係有死徒,只係實力差過月姬世界線好多

唔到死徒二十七祖 程度

二刷簡左MX4D
個人覺得效果比4DX好

我都即刻諗到

我重以為係安哥拉曼紐重係普通人類時唯一善良既心

應該pin番a jie條片啦
唔使等啲人問完又問

其實fgo入面某程度都算係無埋fate系列無強大死徒既講法

櫻+凜+士朗只係一堆封印指定對象

想有fate hollow ataraxia睇

二部有真祖喎
紫苑都仲係吸血種

隻真祖廢架

真？咁我唔睇4dx lu
睇埋手頭兩張2d就夠

睇完有幾個問題求解答
1）髒硯係想實現自己不老不死，咁點解要Avenger誕生？
2）咁最後伊莉雅用第三法落士郎到，即係士郎其實達到不老不死？因為可以不停換肉身？定係靈魂物質化係一次性效果無得再換
3）凜條頸鏈係最後果幕有咩作用？

睇完之後想睇空之境界

其實有d矛盾

因為一定有朱月
靈長類係蓋亞 用朱月做藍本整出黎

朱月都係二十七袓之一

本身係炒埋一碟架，有設定講死徒二十七祖全員可以同平均寶貝的從者全力戰鬥。
雖然RIDER算唔算平均寶具從者呢點存疑。

兩條世界線分開係FGO之後嘅事。不過FATE世界線係有死徒，甚至有ROA，係冇死徒二十七祖，死徒亦比月姬世界線弱。
另外，寶石翁雖然起各個平行世界穿越，但佢本人係唯一性存在，所有平行世界都只有一個寶石翁，而佢本人係死徒。
UO就同死徒完全冇關係，只係有UO被錯誤地列入二十七祖。

至於FGO係月姬同FATE世界分歧位呢點，咪玩啦，FATE正史世界線雷夫自殺咗，根本唔會有人理燒卻。月姬世界線根本唔會召喚到從者。
按宜家最新設定，兩個世界起基盤上已經唔同。

1）髒硯係想實現自己不老不死，咁點解要Avenger誕生？
你當佢想要個好肉體，身體佢一直有換只係可以用既時間愈來愈短
2）咁最後伊莉雅用第三法落士郎到，即係士郎其實達到不老不死？因為可以不停換肉身？定係靈魂物質化係一次性效果無得再換
有人話係唔完全既第三法
3）凜條頸鏈係最後果幕有咩作用？
我覺得單純係演出上想你以為士郎死左

雖然我唔鍾意佢將兩個世界分開，但其實唔矛盾
唔只有朱月，甚至有ROA。但佢地起FATE世界線力量都不如月姬世界線，所以達唔到去月姬世界線死徒二十七祖嘅程度

條頸鏈隻game到話係最後用黎幫rider搵到士郎個靈魂

仲有伊莉雅都係master
我估係因為當下得死淨rider
而士郎用rule breaker吉櫻
算係拎走咗rider嘅契約
咁最後淨返呢一pair 所以士郎算係最後嘅master?

假設此世之惡真係出到世，其實係咪都係唔會滅到人類

抑止力會出手
詳情請睇FGO F/Z連動

靈長類殺手

條頸鏈次次都救到士郎

我諗只係單純得番士郎一個仲行到，時間唔打都唔到其他人介入，神父又唔記得伊莉雅仲係到，都可能覺得佢唔會介入

阿賴耶識

原來有得馬拉松式睇晒3集
早知唔晒錢睇4dx
星期五睇完到依家都未接受到完左

1) 髒硯想起櫻嘅人格消失之後，奪走櫻同大聖杯(以及裡面嘅AVENGER)有契約嘅身體，成為AngraMainyu嘅MASTER，再下一步就係將自己轉移到第三魔法成功嘅例子，靈魂物質化嘅AngraMainyu身上。
2) 伊莉雅發動嘅第三法唔完全，如果唔係士郎根本唔需要肉體，淨係靈魂已經係完全、超越人類嘅存在。結局的士郎同人類冇分別，壽命用盡一樣會死，會受傷會感冒。
3) 裡面仲殘留少少魔力。伊莉雅發動唔完全嘅第三法係將自己嘅身體作為空白嘅容器畀咗士郎，但發動完第三魔法之後，魔力已經用盡。魔力即生命力，士郎係靠寶石裡面嘅魔力頂到RIDER執返佢走。

蟲佬話只係想再見羽斯緹薩一面真係有少少打動到我

等藍光加長版

仲有無馬拉松式3集
今日最後一場full哂

岩岩睇個movie app連個post都唔見咗

真係生出黎咪就係個隻多眼怪
fgo既小安係ha入面既小安黎，一個普通人附身係士郎
而hf最後會生出黎既係受污染既聖杯中誕生既真正既此世全部之惡，同前面兩線d污泥一樣係滿滿既詛咒

此世之惡邊度關靈長類殺手事

老馬王

咁鐘意個人造人,
一開始就咪搞咩天之杯
同條女走路就冇咁多事

fate線嗰個係偽臣之書級rider
不過hf黑s都係聖杯魔力線聖劍
結論係合作先贏到

唔通fate線個個唔係士朗做master咩
咪一樣唔係full potential

士級做saber master只係冇魔力同saber 幾個數值跌一級咋喎
慎二做rider master係直頭將rider 降級降到廢過神父, 只係比一般人好少少

咁蟲佬年輕時又係正義廚想救濟世界嘛

我怕我記錯
特登開game 同上wiki check

士朗 saber
BBCBB C
Shinji rider
BDABE A+

最尾一個係寶具
rider邊有你邁到咁廢

rider邊有你講到咁廢

分開兩條世界線根本ON9
食哂書

rider廢只係因為Master問題，主要係櫻唔想參戰，又讓權畀廢柴慎二

rider只係耐久唔高，扣血扣得快啫

貼埋黑SABER同切嗣SABER

UBW Rin 主Saber無乜機會表演真係可惜
得打Assassin係主力，但就算fate線都打到下咁

佢下下就認真既話，咁fate 真係唔洗做
佢認真真係得對征服王
不過佢對saber 係某個角度睇都幾痴情果果然係愈得唔到就愈要得到

啦幸運D係做乜事，幾乎同lancer睇齊

符合實情

唔覺對征服王算認真
望下fsf同fgo就知佢認真係點

其實士郎版status應該漏左D野
初初召saber果陣2個人既魔力冇連埋一齊，先令到saber變廢(圖中status)
到城堡戰補魔之後應該會令能力提升左，不過張圖又冇update到

當初就唔應該set三線都俾主角群Ko嘅英靈做天花板

有天花板先顯出打穿天花板嘅主角有幾勁

無辦法，唔將FATE同月姬世界分開根本兜唔到落去

簡單講就係
FATE - 確定英靈召喚系統，人理(類)強；死徒弱，無27祖，但唔代表27祖堆死徒唔存在，會被稱為高級死徒 (財界魔王)或者已被消滅(黑翼公)
月姬 - 無英靈召喚系統，死徒強，人理弱

btw 上面有人將死徒二十九祖同獸撈亂…
死徒二十九祖有啲本身唔係吸血種只係俾人俾人拎去湊數量 (例如 預定FGO 2.7登場嘅大蜘蛛UO/腑海林)

而芙芙係世界抑制力之一，靈長類殺手，人類惡 獸
FATE - FGO: 主人梅林，仍然係獸嘅幼體，俾人踢落塔同瑪修+立香旅行，旅途中見識過美麗嘅事物唔會變成靈長類殺手
不過俾人丟去普通人類社會會極速成長

月姬世界 - 主人黑姬(27祖之一)，學主人食人飲血被當吸血種，成為完全體靈長類殺手，被列入死徒二十九祖

對征服王只係用認真既心情同你打 但基本係冇點出過力

對恩奇都就真係見到閃閃高潮到射出黎

“認真嘅話無得鬥”
老馬王
一早開EA
。。。

Set到咁撚勁但又要兜佢輸俾主角，會俾人用以上理由話主角贏得無說服力，大戰十幾年

咁根本係格食格
但人地至少一黎出絕招,唔會同你係死拖跟住老馬

琴日睇完 已經想二刷
Ufotable d打鬥好J到

開左EA算認真了

佢肯出動ea已經好俾面
之後都無乜點出過
唔計fgo

應該咁講
尊重>認真

星期四睇咗mx4d，聽日睇完4dx答巴打

都係睇個人喜好
我係日本睇就4DX屌打MX4D
主要係4DX有水有熱風動作smooth,唔鍾意都未到影響正常睇
MX4D就動作好硬而且D timing唔夾,最慘係D噴氣聲好影響投入

上面都有人話MX4D好D既
可能香港同日本又唔同掛

見到d game圖就諗起d扑野場面
吾王

佢肯拎EA 黎同佢打 已經係肯認真
佢一向唔會亂用ea

我睇過朗豪4dx 同 mcl mx4d
mcl 好似受刑咁

巴打你咁講就放心 睇完mcl mx4d準備朗豪4dx

想問吓香港邊度有賣呢套goods

想問有冇邊個院高清，朗豪4dx好似屋企mon睇緊720p咁

白底果時有間條?

其實好多位都好主角威能
不過係相對合理咁解
投影太OP

??

係抑止力，唔係抑制力

手快快 想問香港邊度有得買呢套野嘅周邊
冇就上日本網搵

閃閃自尊心太高
UBW打士郎佔下風都猶豫咗一秒先拎EA出黎
所以先即刻比人斬手

記錯term

呢D status 值都係睇下算啦 其實同劇情都冇乜關係

黑SABER點解冇中石化 咪要用呢D 黎解釋

已經三刷咗

問題係佢係劇場版到中左

未試過朗豪4dx

佢只係受到壓制但無完全石化架

只係壓制到佢一陣
佢fing一fing已經冇左

神父之前加入過「聖堂教會」（異端殺手組織）黑鍵係專屬武器，再加上佢本身識拳法（八極拳）所以咁好打

至於破解妄想心音可能係因為上次聖杯戰爭，神父其實比切嗣射穿心臟但因為比已污染啲聖杯溶液救返。所以無死到但係就無左個心臟，所以妄想心音無效
呢度有一半係估，所以有錯請指正

岩哂

响隻game入面仲有得同rider玩雙飛

想問吓 fate/stay night十年後，有班人想重建大聖杯，然後二世同凜一齊解咗大聖杯體
咁係跟緊邊個結局？五個結局都會發展成咁？
我見有台仔話設定嘅時鐘塔大事表有第三法事例，係咪即係暗示緊春歸先係真結局？

想知fgo個故事真係咁好睇咩……

前面都幾差下
後面先好轉返 到近期為止都唔差

由第六章開始好睇，第二部開始更精彩

第7章睇金閃閃就夠曬

我覺得你直頭要睇番saber線同ubw線

邊條線都唔影響凜最後去倫敦

士郎打麻婆贏好似係因為蟲老死左，淨番櫻最後一個master，所以聖杯回收黑泥=麻婆玩完
好似係咁

ギルガメッシュ王

但係hf唔係轟爛咗大聖杯啦咩，仲要再解體？

言峰靠4戰個D聖杯黑泥先可以保住條命, 本來已經俾切嗣殺死左
櫻可以控制到聖杯黑泥咪可以直接整死佢

果個只係閂門
過幾十年儲夠魔力又會自動揀人參加聖杯戰爭

即係櫻之夢炸爛個聖杯都未解得哂體？

有冇人有睇埋漫畫版？
多返啲detail，尤其有關伊莉雅嘅，但係真係畫得太慢
同埋想問下點解最後rider可以留返係度？

設定上好似係個魔法陣仲係到
你當去事後處理啦, 就算爆到七七八八都仲有手尾要執既

因為櫻太多魔力所以可以隔硬留住隻從者(只要雙方都冇意終止契約)

如果三條線五個結局都引到去解體，包括埋櫻之夢，即係士郎唔關解體事？

蘑菇真係食了書

如果係跟原作設定應該係重壓 唔係石化 因為根本唔應該有效

對saber alter 如果睇對魔力(B)就係弱既石化效果 (今次劇場版個樣?)
如果睇魔力值(A+)應該係重壓/冇效果

btw呢個石化魔眼個設定都反反複複左幾次, 只可以講係plot device

食都唔係第一次
你當重壓難啲表現出嚟，所以先用石化又俾saber破嚟做效果啦

三部曲d撚樣真係好嘈
係咁鳩笑
同櫻扑野又笑
電話又係咁響
好撚劣質

主線嘅話第一部1-4章比較差 第5章開始愈寫愈好 第6同7係奈須自己操刀
到2.5.1更加
活動嘅話有啲真係幾好玩 賽依特金字塔姬路城
但抽卡實在太糞真係要睇就睇影片

純粹想接觸可以睇漫畫
負責一部單數篇章嘅作者改編得非常優秀 缺點就作畫略差
Fate/Grand Order-turas réalta-
目前畫到去第五章

前日睇奧海城3點半場 算安靜 唔影響氣氛 非常好

今日海運果場還好

是
解體係二世同遠阪家家主有關 劍骨頭完全唔關事
UBW結局可能會多個陣營打手囉

其實公平講句 Boss老馬/輕敵比對手成長/有機會反勝其實係好常見套路嚟

會覺得唔合理的人係因為覺得雙方差距太大 士郎無理由反勝到

其實咪正正因為咁所以老馬閃先會老馬

咁金閃唔開ea 王財的確係比Ubw 克制到
因為自尊唔對普通人開ea都合理 佢對servant 都剩係對征服王同saber 用過 何況士朗

頂聖女被壓扁果幕 好心up
搞咩撚嘢聖杯...

想追返哂先再去戲院睇 有無人有次序？

睇完ubw睇heaven feel頭2集

睇奧海城
好撚破壞氣氛
可能佢地覺得咸濕位尷尬啦
但我屌你咪撚阻住人睇啦
仲有個係咁禁電話 同我死出去啦

但係春歸結局嚟講 搞聖杯=搞櫻=搞櫻嘅夥伴 照計佢會有份咁解
所以諗緊如果解體淨係講凜+二世 佢真係寫嘅話會跟邊條時間線
同埋就係有條友話時鐘塔正史有提過第三法事例 即係春歸先係正史？

點會難ubw caster vs archer都有類似重壓效果 照抄都得

其實幾淒美 係含手指先有啲咸濕

使咪去到UBW咁遠
第二部 Rider 用鮮血神殿個陣已經有個重壓效果

APM, CWB同朗豪坊, 有冇話邊間睇4DX好啲?

咪係囉
下次真係要搵d少人既場睇
睇撚到一肚火

試下請假平日睇,好高質

康怡有

請唔到假
買blue ray算

春歸係最初原作既真結局，但之後因為06動畫太多王廚，已經放棄左呢個講法，變左三線平行兼且fate線多左一個追加既隱藏結局
所以而家二世係跟邊條線係唔肯定

快打又唔同rin棟響度嘅

短時間內Saber屈一屈膝，Rider即刻衝埋嚟，呀但又檔到wow, 未必整到俾人睇開唔開眼嘅分別
石化有樣睇易明啲

今日終於有時間睇左
HF動畫化以前一直都係夢想黎, 但唔經唔覺就完左喇
HF文本篇幅好長, 就算用3集劇場版都需要做剪裁, 但今日睇完就覺得ufo真係神黎
今次HF3士郎出nine lives個段會唔會太型一響Emiya個下起晒雞皮
後面R姐 vs Saber個段終於見到R姐係ufo嘅功力底下可以展現到咩程度
個種速度感嘅表現

2006fate --> 2014 fate ubw ---> fate hf 1-2
睇hf之前可以睇埋fate zero先，後補亦可，不過會留意到少啲細節

可以skip 06 fate 勿屌

哭𠹌咗好耐

哭啊

當studio deed流？

好痛苦 當年玩都無喊
但動畫識郁果陣 喊到

想完整啲理解嘅，唔好skip
大食王做主喎

無玩FGO game
但FGO好似有幾季動畫
其實係咪有哂所有內容？
諗住遲下補返有冇巴打解答到

係咁叫伊莉亞個段喊到我
真係要睇翻衛宮家治癒下先得

人造人家族愛因茲貝倫表示
我大把貨存 驚閪咩

土郎好想代切嗣做返啲野
我明呀

唔建議06入坑 因為06劇情係Saber 線溝少少ubw 再溝少少hf 我唔評論呢個手法 不過對無接觸過fate 的人嚟講唔友善

想睇Saber 最推薦都係玩原作 唔想睇字的話個人建議睇完hf 之後先睇06

HF就一定係睇完ubw之後
至於fz先定fsn 先就睇個人喜好

如果睇Fz先會劇透hf
但時間線上fz可以話係前傳

跟時間線：fz ubw hf 06
驚劇透：ubw hf fz 06

06可以話係三條路線合一 （Saber為主
真。fans向嚟
唔好太認真

fgo動畫無幾季咁多
首先有兩套OVA性質，都係一集過：
Fate/Grand Order -First Order-同Fate/Grand Order -MOONLIGHT/LOSTROOM-
前者係遊戲主線第一部序章劇情，可以先睇呢套了解下世界觀先
後者係第二部序章，無玩game其實唔睇都得

Game入面主線故事分左7個特異點
你可以當係打機咁有7個checkpoint
而動畫化咗嘅暫時只有第七特異點，即係：Fate/Grand Order -絕對魔獸戰線巴比倫尼亞-
而第六特異點就黎近分前後篇劇場版化，未上映

所以first order > 絕對魔獸戰線 就已經睇完

頭盔：我意思只係06劇情同原作唔同

睇完ufo版先睇06會唔會辛苦咗啲
好難返轉頭喎

我自己都係偏向睇咗06先(雖然改得麻麻)
有個底先去睇其他

唔該哂巴打
巴打有冇睇埋FGO漫畫版知唔知點樣？見上面有講

FGO真係好撚勁
劇場版都就有 不過無時間玩

係好撚大對比

叫愛因茲貝倫整過第二件人造人
個聖女就留比馬奇里禁室陪欲
之後就唔駛搞出咁多事
唔駛搞到咁多角色經歷不幸

間桐當年見到被壓果個驚嚇樣

神父話見到個女人死係你面前會好大衝擊

btw 其實係指佢老婆定 irisviel

無玩game 咁原作有無caster捉走櫻依段？

老婆 但佢都無感覺
麻婆嘅喜悅完全同正常人相反
應該咁講 係惡趣味

睇咗AJie條片，原來士郎嘅人偶都要魔力補充，咁咪攞正牌瘋狂啪啪啪+3p

無
櫻前兩線係紫髮路人嚟

正常根本就睇06 saber線先，睇完除左會變王廚之外仲會有好多問題出左黎
之後先再睇ubw同hf去解返d謎，咁先爽

其實根本唔洗煩，直接跟game個次序睇就得，fate ubw hf 3條線個次序咁排係有原因

如果直接ubw/hf開波，都知道哂謎底，仲睇fate線做乜

時間線係ubw hf 06? Fate線放最尾？
Ching你唔識唔好亂咁講水人啦

新人如果想入坑既話，因為UFO版既fate加插左勁多FZ既野
最好既觀看次數應該係

06 fsn -> fz -> ubw(deen/ufo) -> hf

zero爆得太多
太早睇會知得太多

有冇時間先

無就ubw頭三集 就去
多少少就睇deen版

好多就睇晒fate ubw / 直接玩game fate同ubw線

我係唔會叫你睇fz先的

第二集神父救櫻嗰陣講
櫻體內仲有刻印蟲
咁殺左蟲佬本體櫻仲有冇蟲?

睇完FATE三線之後完全入咗TYPEMOON坑
而家追緊空之境界，又係好好睇

無，不過間桐魔術有殘留

有，但蟲佬死咗落唔到命令，加櫻有魔力俾蟲食
所以蟲蟲唔會發癲

做咩神父唔殺哂d蟲，順手殺堆蟲佬

以前覺得投影係on9能力,抄人地武器
但而家覺得投影係一個好好既能力
好係好在佢令到角色有無限潛力
fate線用黎投影excalibur同avalon, ubw線用黎投影ubw, hf用黎投影nine live,rule breaker
但係故事入面就係三條線只可以揀一條,投影能力既走向就只可以既其中一種
套返現實就好似做人咁,每個人都有無限可能,未來又有無限個可能性
但最終會實現既未來只有一個,

係有啲刻印蟲已經同櫻神經同化咗
變成魔術刻印

第二集講咗入得太深，強行攞出來有危險
第3集因為身體起變，可以復原先攞到出來

當士郎從慎二手中救回櫻，並得知櫻是Master的真相後，也查覺到她體內的異常。

於是士郎將櫻交給言峰治療，言峰發現櫻的體內的刻印蟲，猜測臓硯是嘗試用櫻製作一個小型聖杯。

言峰使用了自己所有的魔術刻印，亦只能切除一部分刻印蟲。凜驚奇他為什麼肯為櫻犧牲，而言峰回答只不過是為了他的目的。

7章閃放落原著到
半日已經夠贏

土狼跟本係靠Hf 魔伊洗底
Fate線更加死咗去算

hf線士郎好似仲廢過fate線同ubw線係咪錯覺
明明多左archer隻左手,投影個rho aias都會搞到半死

反而ubw線可以輕輕鬆鬆投影個盾
玩埋ubw都仲得

未睇06同ubw 只係睇左劇透+zero
咁另外兩線既櫻都係慘下場?

fate線 冇左槙二 但仲有刻印蟲 (好快死?)
之後會比臟硯逼返做原本計劃
生育下一代打第六戰?

凜線同上面一樣 仲要照顧埋槙二?

你身體多咗個唔夾嘅器官都死得啦

hf士郎用緊同佢唔夾嘅魔術回路

但hf有咁多神器嘅圖譜，nine lives/ruler breaker，呢個係ubw無嘅

冇交代
但一個咁重要角色係另外兩條線鬼隱左咁
其實講唔通
所以先話hf線係真結局

點解櫻整爆爺爺條蟲之後 最尾又有條爬下爬下落死

自己隻手都會唔夾架咩
仲要明明電影有幕係兩邊回路接通左

紅a只係士郎其中一個可能性
士郎hf放棄咗正義的夥伴嘅理想，隻手入面嘅魔術向呢個方向特化咗

如果佢真係對老婆無感覺係HF線就唔會幫士郎

下面遊戲原文

記得本來拆杯都係HF限定 (有錯請指正
不過後來食書改做三線平行世界後就變三線都十年後拆

冇玩完原作有幾個問題
請問點解士郎可以正常講野但叫唔出人地個名
R姐留響度嘅方法係咪同ubw嘅saber一樣
係嘅話櫻有咁多魔力咩
士郎最後嗰個樣仲有冇得啪啪啪

秒經....
用太多手臂 記憶混亂左
係 當R姐係超高級既使魔
櫻同大聖杯連結過 所以超多mp(冇記錯好似係）
有 個人偶放左靈魂落去所有機能都同真人冇分別
係需要櫻補魔

利申 好似係 有錯勿屌

人偶身太屈機
除咗要定期補魔之外同真人冇分別
畢竟橙子造嘅身

即係會好似真人咁成長？
Btw魔術師有冇得想靈魂出竅就出
想睇下有冇得玩換身play

換身Play睇魔伊啦
置換魔術想點換都得
魔伊根本就是R18素材

但HF投影質素最高
UBW士郎極可能唔夠B叔打，個盾冇咁頂得

係4p...

櫻唔會比凜一齊玩

Studio deen

魔伊 企喺邪惡一方嘅士郎

係咪即係之前嗰套絕對魔獸戰線？
btw 黎緊新嗰套咩圓桌又係咩黎？ 完全無接觸過隻驚咩都唔識

絕對魔獸戰線係fgo第一部第七章，圓桌係第六章。

其實邊一條線都唔夠打。
Hf線贏到係因為海格力斯見到伊莉雅之後停咗手唔係嘅話，就算避得開直接攻擊，單係攻擊帶嚟嘅風壓都夠打死士郎。

Ubw線士郎，最終戰係靠凜提供魔力。單靠佢自己嘅魔力，印象中只夠投影六七對干將莫邪（可能更少），係絕對唔夠開ubw，一開ubw係連凜都畀佢吸乾吸淨，綜合嚟講，ubw線最強，因為只係起玩命邊緣。

Hf線，直接外接archer手臂。其實就算唔揭布，手臂一樣侵蝕緊佢，令佢有超越人類嘅身體素質。直接通過手臂用archer果堆壓箱底絕招，等於超頻。原作多次強調魔力即生命力，hf線已經唔係玩命咁簡單，而係知自己死硬，想起死之前救到櫻。所以單係輸出，hf線大於ubw。

至於fate線太特殊。fate線做到好多其餘兩線做唔到（亦有可能係單純冇做）嘅事，比如魔力放出（投影石中劍放光炮）但冇病冇痛，又比如投影ex級嘅avalon，好難判斷戰力，不過呢條線，saber一走會戰力大減。

咪就係
有金身先唔洗死
唔係fate線紅A一早用嚟秒B叔
鬼洗用奸夫淫婦劍

當年fsn三大未解之謎其中一樣就係archer點樣殺海格力斯六次
不過黑化海格力斯仲有冇十二試煉存疑，就算有，有冇畀黑saber打晒啲命又係存疑。
愛情love love劍當年係畀type moon欽點係劇情殺。

你當佢地係去唔同時空打聖杯戰爭。

其實嚴格黎講已經同聖杯戰爭無咩關係
故事方向已經由幾pair主從對戰->1主+n從者救世界
有更多自由補一堆TM無機會補既設定坑(然後挖更多坑)
真正有關既只係某次聖杯戰爭「促成」左FGO世界
當然主線都好睇,但同本家比只可以話蘋果同橙無得話邊個好

係真正既Rider

阿基琉斯表示：

Zero可以唔睇但睇左會更好

渣唔爆佢死唔哂，最後一條就真係死

想問其實成個fate系列有冇講過Archer究竟係邊條線嘅士狼？
如果係獨立世界線嘅話咁個條世界線士狼有冇經歷過聖杯戰爭？又有冇講個場大概打成點？

Fate線動畫殺足6次都幾正

咪講咗因為06改原作劇情把ubw 同hf 都擺了落去
會劇透所以建議最尾先睇

蘑菇話係類似於fate線，但冇辦法拯救到saber既故事

唔該

睇完意猶未盡想玩埋原作game
有無人知pc有無出官方正版
唔想down盗版睇殘體字

想問ubw 同hf 個分叉位係邊度

06，除左宗一郎，最關鍵果啲內情無爆到
睇完覺得好似仲有啲內情喎就啱啱好

冇正版中文
不過當年澄空有個終極版可以轉正體字

應該係最開頭saber對archer士郎有冇用令咒阻止saber?

係對櫻既好感度

櫻果度劇透了啦
原作未玩到hf 都唔會知

唔存在咩劇唔劇透啦
話係撈左UBW HF
但都好大分別

咪有少少畫面
無講清楚
係俾少少你睇好似仲有啲嘢

有無正版英文

冇
down 老翻+買正版咪得

冇，正路係caster 主人同小次郎被金閃閃殺死，caster走投無路去偷襲同搶saber，係衛宮家被殺

06唔會劇透啦 撈得少少
我初睇個陣睇完都唔知紅A身份
櫻個d劇情又係一頭霧水
真係得原作黨先知咩事

入得來呢個post, 追幾頁乜撚都透哂啦
劇唔劇透已經唔係重點

FATE同UBW線係開發哂身體D以前未用過D回路，令身體用魔術更有效率，先至可以投影AVALON/開UBW

相對HF土狼，ARCHER手臂毒害身體，要用紅布擋住，唔可以開發未用過D回路，甚至唔可以亂用投影。

UBW土狼就好似一個有正統鍛練的戰士，HF線就好似食左禁藥的痴線佬

其實就算FATE士郎同UBW士郎用紅A隻手都會有問題
歷練差太遠，不過FATE士郎同UBW士郎可以用自己嘅回路出魔術，有緩衝
HF士郎真係連開都未開就放棄理想，佢理解唔到UBW真髓，強行用手入面裝好咗嘅魔術回路

電影入面打berserker之前解封隻手，見到archer背影果幕
係咪代表士郎知道左archer既身份

YES

春歸士郎未來開唔開到ubw?

戰鬥技巧： 我覺得差唔多。UBW土狼白刃戰無限接近紅A，更擅長用雙刀，HF土狼勝在出手更狠，同埋更加唔要命咁打 （我覺得仲痴線過紅A），所以先型

武器數量同品質

一定係UBW土狼勁D，UBW土狼投影技巧接近紅A，雖然紅A個心亂左，＋上冇咩魔，土狼都有一次投影超過紅A； 開到UBW，仲有對金閃閃，開UBW前都可以投影一堆武器擋金閃閃D二流武器，都冇咩問題； HF土狼連螺旋劍（最多B級寶具）都投影失敗。（normal end）； 仲有HF某ENDING，土狼單打saber alter，有講過HF土狼最多投影在5-6次雙刀 （對比，UBW土狼俾紅A破壞雙刀一定唔止5-6 次，仲有紅A打lancer 都俾人打走武器幾十次）

HF土狼投影射殺8頭，肉身強化可以自殺式令自己無限接近B叔（身體副擔唔到，就算係ARCHER都唔得，用完之後基本死硬！

仲有HF，B叔盲左，寶具冇左（得返一條命），打saber D傷仲係到； archer 單刷六條命，凜都一條 ，ubw士郎刷到一條有咩問題？

btw
建議睇 Fate UBW 赤的骑士 同人漫畫，好正

建議睇此同人！Fate UBW 赤的骑士

假設性問題好難講

有。發展類似於fate線，但無法拯救saber的內心，亦唔知道櫻嘅情況，最後一樣係破壞聖杯，成為第五戰嘅勝利者。

Hf結局果陣，凜話士郎：「日後只要經過鍛鍊就能使出固有結界。」

saber 換凜/櫻做master 直頭夠同b叔格劍

UBW （有rin 補魔）同 HF 土狼 （archer 手）對比： （當然你可以話唔公平）

肉體強度同持久： UBW一定贏，FATE同UBW線係開發哂身體D以前未用過D回路，令身體用魔術更有效率，先至可以投影AVALON/開UBW； 相對HF土狼，ARCHER手臂毒害身體，要用紅布擋住，唔可以開發未用過D回路，甚至唔可以亂用投影。

但HF土狼投影射殺8頭，肉身強化可以自殺式令自己無限接近B叔（身體副擔唔到，就算係ARCHER都唔得，用完之後基本死硬！） UBW土狼就好似一個有正統鍛練的戰士，HF線就好似食左禁藥的痴線佬

戰鬥技巧： 我覺得差唔多。UBW土狼白刃戰無限接近紅A，更擅長用雙刀，HF土狼勝在出手更狠，同埋更加唔要命咁打 （我覺得仲痴線過紅A）

武器數量同品質： 一定係UBW土狼，UBW土狼投影技巧接近紅A，雖然紅A個心亂左，＋上冇咩魔，土狼都有一次投影超過紅A； 開到UBW，仲有對金閃閃，開UBW前都可以投影一堆武器擋金閃閃D二流武器，都冇咩問題； HF土狼連螺旋劍（最多B級寶具）都投影失敗。（normal end）； 仲有HF某ENDING，土狼單打saber alter，有講過HF土狼最多投影在5-6次雙刀 （對比，UBW土狼俾紅A破壞雙刀一定唔止5-6 次，仲有紅A打lancer 都俾人打走武器幾十次）

（NORMAL END：雖然HF土狼投影咖喱棒，ARCHER都有講過佢都做到，但負擔太大會自爆，所以唔計）

阿基里斯牌面都勁嘅其實
寶具都有好幾個

係囉其實rider好撚勁

1）fate 線，在乎凜多過sakura, 由得saber 打archer ----> 講規則後選擇同凜合作
------》結果，經常同凜傾計，無為而治，咩都唔做，同凜好早就搬去同居----》之後(龍道寺）saber頂唔順，一條友沖上去俾小次朗打落去，要土狼叫走-------》學校saber 擊退rider

2）UBW線，令咒阻止saber 打archer，打B 叔後凜直接同土狼宣戰
------》結果archer 全程在線，R姐偷襲失敗，凜同土狼合作，土狼被caster 遠距離操控（唔似fate線，凜唔係到）-----》之後有(龍道寺）archer vs caster/小次郎大戰 -----> 學校caster，老師殺r姐

3）HF線，在乎sakura多過凜, 由得saber 打archer ----> 講規則後拒絕同凜合作
------》結果，經常去搵麻婆傾計，知道多D老豆D野，提前知道慎二D野同埋交手/蟲佬召喚assasin/同做低 caster，老師----》之後有 (龍道寺）saber VS 黑影＋真assasin 大戰-------> 學校r姐重做主人，archer戰敗

TLDR
設定就係HF投影質素最高

有人估係土狼殺左櫻

其實一直有少少唔明
固有結界唔係一直吹到係好鬼勁嘅魔術黎咩
話就話士郎見過
但好似咁鬼簡單就用到

berserker個cg好出戲

講最強壯態緊係拎 UBW （有凜 補魔）同 HF 土狼 （archer 手）對比：

假設性問題好難講，ubw土狼打幾次等於練幾年，用到紅A隻手都唔出奇

FATE士郎一定冇問題，有avalon ＋saber旁邊，唔會有控制唔到體內ubw （可參考當時投影ubw同caliburn）

有可能但唔大，archer 對櫻冇咩感情，hf係學校會想殺佢

但係archer 對illya同 saber 覺得對唔住，而且會同凜講saber 唔應該做型

做王

下，好型喎

因為我冇睇saber線原來係同hf一樣

土狼小小決定嚴重改變凜同caster D 命運同行動方針

之後就要溝櫻嘅同時溝埋伊莉雅，咁先有好結局，所以hf士郎最勁唔係識投影，而係一次過溝兩條女

主角威能黎架

老老柒柒
我鐘意hf係因為伊莉亞多過因為櫻
如果無伊莉亞，我諗我會揀ubw 凜線多過hf櫻線

阿基里斯要比根本係同B叔同級
FA其實紅隊根本屌打黑隊 天草真係慘
齊格主角掛仲跨過土狼

巴打寶五

主角光環

冇呢個佢一早死咗

冇腳後踭
等5週年送

唔得
佢設定入面仲有一大班變態未出現
聖杯戰爭班友其實係玩煮飯仔程度

去死,ok?

鬼唔望你十單爆死

好想玩多次隻h game
Saber果種欲拒還迎
反而凜線d h麻麻地
Btw我今次魔伊ev仲未玩過

凜碌地個shot幾好笑

今次伊莉亞靠佢比D符&石中咗

Btw 去死 thx

淨係睇完hf劇場版想入坑
但係fate太多系列，有冇人介紹下
已知：
zero:前傳
Fate06: saber線
Ubw:凜線
衛宮飯：輕鬆向
HA: fsn後續？
魔伊：伊前傳？

魔伊根本唔係果個伊莉亞
當初因為FSN先玩FGO
但FGO都比唔到FSN既感覺我

Fa係平行世界
如果係貞德迷唔好睇

想睇fuck boy loveline 就ubw
想睇悲劇 zero
想睇蘿莉魔伊
06係糞作

saber線開game玩開心d
魔伊平行世界黎

咁抽志度內

齊格君寫得唔好係同意
但真係文筆隨便比掛佢的事，佢個人真係無乜野

FA係rubbish
ufotable UBW開始啦

06係saber溝少ubw溝少少hf

魔伊係外傳 同fsn三條路線係平行世界嚟

呢條片直頭可以鑲起佢
到底應該點樣入Fate坑(但記住只係型月宇宙一部份)

FA原案係Online Game
比你做齊格咪爽囉

我入咗FATE坑無耐，又入空之境界坑
TYPEMOON真係大坑嚟

重有幻想嘉年華，睇完之後你會對fate系列有另一種感受

固有結界係侵蝕世界嘅大魔術。
無限劍製亦係衞宮士郎唯一識得嘅魔術。
士郎嘅強化同投影都係ubw嘅劣化版嚟，根本唔係真正嘅強化同投影。
你覺得好似好簡單就用到出嚟完全係因為，你太低估士郎同埋士郎冇人指導（切嗣仲刻意誤導佢練錯方向），雖然比唔上凜同櫻，但其實士郎都係封印指定級別嘅稀有人才嚟。
作為初代魔術師就有二十七條魔術回路，仲有固有結界，埋起體內嘅avalon仲令佢起源變成劍，佢本身就好勁，而且係戰鬥特化型。

單純計東木聖杯戰爭，唔理master定從者，都係歷屆最強。

唔會，紅a生前都唔知櫻嘅遭遇。係成為英靈之後先大概估到。

話時話
又話servant只係英靈殿嘅copy
其實rider 留得底，係咪姐係是但一個servant無死都留得底(例如紅a

最正都係fate/ha rider個段
好想比R姐吸精

想比Rider騎

當你有日夢見rider 就知發生咩事

其實解體戰爭係咪唔會出

剩下二世門下果堆已經
特別果個弗拉特 FSF神棍到

有生之年可能會有

大佬，錯誤多到我唔知由邊到講起。

凜教士郎點樣切換魔術回路同埋畀寶石佢食嚟激活平時沉睡嘅回路，都係共通線劇情嚟。

三線裡面，士郎凡係爆seed都係全回路開通，唔信嘅話你可以睇返遊戲cg同埋旁白。

Fate線投影到石中劍，係因為同saber有契約；投影到avalon，除咗因為有契約外，亦都因為avalon埋咗起佢身體太耐，如果唔係，ex級寶具無法投影。

Ubw線開到Ubw，係因為同archer隻掀果陣，archer嘅經驗同技術流向佢身上，原作旁白描述係好似召喚未來嘅自己嚟學習知識嘅降靈魔術一樣。白刃戰無限接近archer係你諗多咗，一堆技術都冇學到，肉體強度亦差好遠。簡單講，ubw線係archer傳功，手把手教士郎用ubw，但投影填裝、魔改寶具果類高階技巧冇掌握到。

Hf線開唔到Ubw，唔係因為回路未開晒，係因為心象同archer相差太遠，冇辦法好似archer傳功咁速成ubw。但其實亦都冇必要開ubw，開呢個固有結界出嚟只係可以省略必要步驟嚟投影，魔力用得奇快之餘，對除咗金閃閃嘅其他從者，只係稍微麻煩嘅能力，吃力不討好。

另外，你對紅a隻手有咩影響亦完全錯判。就算唔揭開聖骸布，侵蝕一樣係進行當中嚟。如果士郎一直唔揭開塊布，佢就要作為魔術師成長嘅速度追得上隻手嘅侵蝕，唔係嘅話，一樣係死。所以隻手未用過，已經令士郎嘅肉體超越人類，起城堡跳落嚟冇卸力都冇事就係咁解。

而且唔係隻手令佢唔可以用投影，而係佢解開布讀取隻手裡面嘅高階技能直接用，咁樣超頻法有次數限制呀。

最後，其實魔力暴走係會強行打開身體沉睡嘅魔術回路㗎。就算係慎二，理論上冇魔術回路嘅人，ubw線咁塞咗小聖杯入去，一樣會令本身塞死晒嘅回路強行打通。

結論：無論肉體強度、投影質量、輸出都係hf線完勝，不過係超頻，持續唔到，好快自滅。

成套HF就係悲劇
土郎救心愛嘅人 再想救埋伊莉雅
但佢知自己有限
再睇返game 諗起果一幕 伊莉雅笑住走

首先英靈殿唔存在，係英靈之座。
然後，係。
只要契約仲起到，提供到魔力，從者自己想留低，任何從者都留得低，特殊情況除外。

Fate線，saber簽嘅約係「起活著嘅時候獲得聖杯，死後獻出自己成為守護者」，因此佢其實唔起英靈之座，係起死剩一口氣前果一刻凍結住時間，不斷被召喚去打聖杯戰爭。所以放棄重新嚟過嘅願望之後，佢唔會變成英靈，佢嘅時間會繼續流動，亦冇繼續追求聖杯嘅理由，因此佢必然消失。

Ubw線，true end中佢雖然有魔力淨低，但選擇唔留低，繼續追求聖杯；good end中，佢對archer話佢做錯咗呢一點心存疑惑，想士郎話咗自己知答案，加上想守望兩人嘅未來，於是決定留低，凜大部分魔力用咗起留低saber到。

Hf線，櫻仲連結住大聖杯，魔力多到要定期放返出嚟，留低rider自然不在話下。

所以Archer講咗句 咁樣揀就無問題了
因為唔存在出現未來嘅正義土郎

好想知幽浮手下既阿基琉斯可以玩成點

Yes 知道了 要追上未來
果陣成身震撚哂 game無呢個效果

講真，動畫表現得麻麻，因為太強調肉體上嘅痛苦，其實原作由第一次超頻投影開始，士郎已經意識斷晒片，係講緊自我意識得翻幾成果種。

起某個bad end，冇得到rider協助嘅情況下，用晒投影次數打敗saber之後，係直接精神死亡，得返個空殼肉體起到。

其以可以挑戰servant
但servant一寶貝....

追過archer果下，影住archer係後面笑住目送
有種終於成材既感覺

4p4p

嗰part真係好正，睇咗3次都成身係到震

睇動畫好似好耐但其實聖杯戰爭只係幾日...
土狼幾乎由0開始

格蕾夠做

講FGO隻志度內先嬲
俾櫻井執到真係喊三聲

根本B叔羈絆放置器黎
2.2賣一次唔夠你有冇賣兩次？萬聖節再賣多次
再唔夠絆禮裝再賣多次
屌你櫻井

FA係第三次聖杯戰爭之後既平行世界

可以睇左ubw先 入場作黎講絕對一流

有 我有玩返果part
但我重視佢感情方面嘅表現

騎乘技能A+

最重要係有Emiya襯底

動畫既表現根本唔明士郎既代價同爭扎係咩

寶具多有金身
fate apocrypha有出場 有興趣可以睇下
放喺五戰唔計閃閃大概同b叔一樣最頂級 但輸少少

有人作過同人文用紅A打贏阿基里斯

Ching三刷

型月卡卡西 打邊個都五五開

唔覺得佢知道archer真實身份喎
佢明知隻手係來自archer，一用會見到archer都好正常姐
我以為純粹係表達土狼要克服呢隻手
不過未玩過原著，有錯請指教

紅A大狗都打唔贏 點贏阿基里斯

第一場係全港第一場
第二場睇MX4D
第三場係三部曲
準備睇4DX

你都係太低估佢地。

首先，寶具唔係話開就開。從者好少見面就開寶具，一方面係因為聖杯戰爭本質上係情報戰。你同人打緊，其他MASTER、從者分分鐘睇緊你打。
另一方面係你唔知對方會唔會有咩針對性嘅能力。
而且，進入咗白刃戰之後就開唔出寶具都唔係冇發生過。例子有身處UBW當中嘅英雄王畀人斬手、身處柳洞寺樓梯嘅SABER畀佐佐木壓制到只可以靠劍技突破。

其次，五戰呢批MASTER係真係好癲。好多人根本已經有從者級戰力。FATE線：
凜殺咗海格力斯一條命，講緊RIDER開攻防雙破格嘅寶具撞過去都只殺到三四條命、佐佐木無辦法單獨同海格力斯戰鬥喎。
衛宮士郎投影到石中劍放光炮同埋投影到avalon絕對防御。

UBW線：
冇葛木插手，CASYER會直接畀凜收皮。
葛木起BUFF加持下打敗SABER。
士郎起多方協助下擊敗英雄王，從者級戰力。
佐佐木嘅MASTER直接就係CASTER……

HF線：
言峰憑策略同自身特殊性壓制真暗殺者(如果係第四次戰爭時嘅言峰，甚至可以擊敗唔擅長戰鬥嘅從者)
士郎超頻之後根本係從者級戰力。
凜憑寶石劍可以起平行世界借魔力黎小型光炮。
櫻連結大聖杯，堪稱從者殺手。

FHA：
LANCER原MASTER，巴捷特擁有傳承至現代嘅寶具逆光劍。會起對方發動王牌嘅時候發動，然後逆轉因果，後發先至殺死對方。
只要敵人動用王牌就必死無疑，劇情中SABER都被呢招殺死過。
不過巴捷特起第五次戰爭初期畀言峰陰咗，搶走咗LANCER嘅控制權。

蟲爺本體唔係係櫻體內俾櫻抽出黎殺左？？
點解之後又一隻出左黎跳落熔岩？

係。前兩章令我好滿意。但最終章，我覺得相當平庸。
本身HF線個基調係悲壯好多。但動畫起射殺百頭之前果場內心戲，個人覺得反而似UBW線嘅FEEL，怪怪地。

就係嫌佢係fa入面唔夠精彩

內心戲冇晒冇計

條片樓下有個回覆屌爆劇場版
我動畫黨都覺得hf3好多位好似個個趕收工，交完差就下一個shot

又未去到得幾日嘅，三條線都係半個月左右。

HF士郎可以係saber放小小水既情況下正面打贏saber alter 你就知有幾變態

未死透

其實唔係佢趕收工，係太貪心，咩都想講，前兩章仲瘋狂加戲，結果咪搞到最終章到喉唔到肺。

因為戲入面冇特登解釋
其實士郎駁左隻手之後可以睇到紅A既記憶

分四套算啦

我最初都以為4套

咁唔怪得知即刻唔做正義撚啦都無好結果

明明 trailer有既鏡頭都冇左

感謝各位巴打
我啲喺06入坑好細個已經睇，之後睇埋fz
但之後就已經無睇落去 而家見到有咁多 真係唔知從何入手

有冇放水其實存疑。
BAD END38裡面，士郎猜測過SABER唔用寶具係因為怕大空洞直接倒塌。
結合FATE線同HF線嘅表現，SABER的確會盡量避免起封閉空間放光炮，正統路線同Rider打果陣都冇主動放，係Rider出寶具先，佢先跟住放，會一定程度上抵消咗聖劍嘅威力。
而黑saber其實起靈敏度同直感技能上都比起原版saber弱咗。同樣招數對原版saber未必有效。

fate線同ubw線分歧點在於有冇用令咒阻止saber重傷archer，HF線在於有冇見到髒硯。
冇用令咒阻止，則凜用令咒令archer強制靈體化，archer重傷，進入fate線。
有用令咒阻止，則archer冇傷，冇必要休養，可以做自己想做嘅事，進入ubw線。
冇用令咒阻止，凜用令咒令archer強制靈體化，archer重傷，士郎成功送櫻返屋企(未通關前兩線之前，櫻會婉拒士郎送佢返屋企)，結果遇上髒硯，令髒硯決定出手，進入HF線。

fgo係sell劇情同老公老婆only
劇情youtube有得睇返哂
只要你唔係個別英靈廚其實真係可以唔玩

唔係ufo版既fsn加左fz既野
而係fz作為前傳本身就係為左解返fsn既謎
情況就係同星戰睇456定係123先一樣
各有各既觀感體驗
但06版我真係建議唔係王廚既skip左佢算數
劇情將三條線炒埋一齊勁不淪不類
而且06年既作畫同而家差好遠

06fate同fate線唔同
06fate同fz直接爆左hf其中一個大謎底

好似其實睇ubw都會爆

我印象中動畫ubw櫻都係路人
無爆hf既任何重要謎底wo

我get錯左，無野了

放落五戰

對saber 咖哩棒可以破金身 但有世界盾擋咖喱棒
除非呆毛王可以好似黑呆毛有黑杯支援咁連發咖哩棒 唔係持久戰力應該會輸 算佔優

打紅A 雖然紅A冇神性但可以靠投影神器去打
除此之外阿基里斯全能力數值屌打紅A 靠白刃戰小手段夠贏

對大狗 可以話係同類型 雖然大狗神性高可以破金身
但速度大狗之上 大狗冇咗引以為傲嘅速度優勢
Gae Bolg可以靠速度甩開/世界盾硬食
而且大狗幸運E 冇可能靠意外贏到

打R姐 同大狗一樣又係速度贏
而且R姐低神性比佢減傷 冇得打

C媽 小次郎 哈桑 冇神性 打唔入

所以放落五戰 同B叔係閃閃之下 但稍輸B叔
夠壓其他人

Ps 唔計土狼開掛嘅話

同樣都係希臘大英雄既珀爾修斯搞到好似好廢咁
睇設定就算有個正常master好似都係輸阿基里斯一截

咪玩啦。FZ作為前傳本身就係為咗解返FSN嘅謎?
咁點解蘑菇要話FZ係有微妙不同嘅平行世界呀?

事實上係FZ反而造成一堆BUG，搞到TYPE MOON要幫虛淵玄執屎。
FSN本篇講到明切嗣將妻子女兒留起外國，自己一個人黎東木參加聖杯戰爭，FZ就話佢帶埋老婆黎，仲要搵老婆扮SABER嘅MASTER。

官方點幫佢兜? 起外傳FHA，搵伊莉雅講切嗣將妻子女兒留起外國，自己一個人黎東木參加聖杯戰爭係呃人嘅。

先唔講果套莫名其妙嘅騎士道，FZ將「亞瑟王不懂人心」解讀成SABER唔識引導人民，仲搞咗個咩三王宴出黎。呢個OOC太嚴重，官方都兜唔到，於是特登起特典小說AVALON之庭裡面講到明SABER有引導人民﹐仲起征服王設定裡面加咗個特長:「用氣勢鳩UP一通令別人信服」，打到虛淵玄塊面啪啪聲。

再講，avalon設定上係有再生能力，但士郎畀海格力斯打到重傷，都用咗成晚恢復。fz呢? 為咗令切嗣有可能同言峰打，將avalon變成ga，心臟被打成碎肉都一秒復活。

佢地兩個冇溝通好

點會無溝通
87%奈須聽到覺得有趣咪放行
反正食書同有bug係我地型月世界嘅一部分
不爽不要睇

R姐好似石化到佢？如果有得打正常狀態R姐應該會贏

哈桑用寶貝應該可以破到無神性個個問題，睇戰術

1. 神造武器無法投影。
2. 世界盾旁白描述係堪比Rho Aias，你覺得Rho Aias級別嘅盾擋唔擋得住最強聖劍?
3. Gae bolg有必中屬性。死棘係因果逆轉，只有強運或者360度包圍而且強於Gae bolg嘅魔力壁先擋得到或者避開致命傷；死翔自帶鎖定、追蹤，旁白描述閃避幾多次都會畀呢把槍不斷追擊。簡單講，靠速度甩開唔可能。

對魔力得C
r姐開眼就88啦

本質上FZ只係一本同人小說，甚至虛淵玄自己都唔畀書店上架FZ。
有成名腳本家肯幫手寫個同人前傳炒熱人氣，零幾年果時唔如宜家啊，唔單止起其他作品同設定集幫佢兜，仲讚佢寫得好添。
結果過咗幾年起訪談到話FZ係平行世界

虛淵玄唔跟足蘑菇設定寫到有bug唔等於原本唔係為左解謎，fz有交代返4戰詳情，金閃神父同櫻呢d角色既背景資料

fsn話切嗣留低小聖杯係外國自己一個黎日本你覺得make sense咩
無小聖杯打撚啊
仲要你都識講fha有補充返係呃人啦
fha係05年年頭出既，fz小說係06年底出
咁都叫ha幫zero兜
你不如話地球幾十億年前開始圍住太陽轉係為左兜日心說啦

fz寫柒吾王我都認同，但唔同寫手寫同一個角色梗會有d分別

切嗣魔力勁過士郎咁多，發揮avalon發揮得好d有咩問題
而且切嗣識魔術強化身體，就算唔計魔術，d肌肉都肯定操得fit過士郎啦，而且有固有時制御改變時間流速，受既傷無咁嚴重恢復得快d有咩問題
而且ubw線士郎有主角光環打archer咪又係瞬間發動avalon恢復
個陣時仲要saber直情唔係士郎既servant

屌又月經開戰

認真
蘑菇本身都加咗堆限制fz 去作

根本係fsn 太多bug太多前設
當初fz 出 蘑菇一定有校閱過 所以乜掘坑根本冇可能
如果真係跟足 個fz 故事就係蘑菇筆下切嗣開外掛手撕從者 完全冇義意

所以嘈嚟無謂

魔力同對魔力都係得c
用邊個版本都gg

你地講果堆bug應該只有原作黨先會屌
我諗大部份由zero或者ubw先開始睇既人包括我自己，都係覺得zero同stay night係同一個世界，唔特登講根本唔留意咩bug唔bug

神父同saber 既差異係最明顯既
其他都某程度上兜到

1. 神造武器無法投影。

即係紅A都會輸

2. 世界盾旁白描述係堪比Rho Aias，你覺得Rho Aias級別嘅盾擋唔擋得住最強聖劍?

阿福齊格用世界盾都可以可以擋到小太陽招殺神槍
咁擋咖喱捧應該唔係問題掛
除非佢設定咖喱棒>殺神槍

3. Gae bolg有必中屬性。死棘係因果逆轉，只有強運或者360度包圍而且強於Gae bolg嘅魔力壁先擋得到或者避開致命傷；死翔自帶鎖定、追蹤，旁白描述閃避幾多次都會畀呢把槍不斷追擊。簡單講，靠速度甩開唔可能。

而靠速度甩開嘅意思係高速離開Gae bolg捕捉距離
呢個係可以商討下
Btw 強於Gae bolg嘅魔力壁有世界盾都唔怕

唔記得左
R姐有撞過B仔咩 都係HF？

紅A個盾唔係原版降左級?

FSN先於FZ出現，冇人話過FSN裡面，愛莉都一定係小聖杯。
用後寫嘅前傳黎講正傳唔合理?
FHA係05年年頭出，FZ係06年出?
2004年做緊FHA果陣，TYPEMOON想搵虛淵玄寫個短篇，虛淵玄自己話要寫前傳，於是開始寫FZ。FZ係FHA同FZ兩者嘅創作時期唔單只有重疊，TYPEMOON同虛淵玄亦都係邊傾邊寫，所以FHA既有兜返FZ將會造成嘅BUG，亦有預告FZ會出現嘅劇情，呢堆嘢，自己去睇訪談，通通有講。

切嗣魔力勁過士郎好多? FATE ZERO設定明言因為切嗣魔力不足而令SABER屬性下降。至於士郎，前期係因為非正常召喚而令路徑未完整連接，士郎冇任何魔力提供畀SABER，所以SABER先屬性下降，到中期補魔開始，根本冇出現過魔力不足，你自己計下FATE線用咗幾多次聖劍，咁多條線之冠啊。
同埋Avalon嘅效果幾時同master嘅魔力量有關? 從來都係同Avalon裡面有幾多Saber嘅魔力有關。FATE線士郎畀Lancer穿刺，Avalon恢復唔到佢傷勢，Saber救返士郎之後向Avalon供魔，再生又重新發動。

「切嗣肌肉肯定操得FIT過士郎」，衛宮切嗣想同衛宮士郎比身體能力呢點我都懶得吐槽。

仲有，你知唔知固有時制御係咩黎？將固有結界設置起自己體內，將血液流動、蛋白燃燒、肌肉運動都強行加快，但結束後肉體會被施加修正，唔單只唔會令佢受傷恢復得快D，反而會令佢死快D，係因為有AVALON起到自動修復固有時制御帶黎嘅負面效果，佢先敢開幾倍速啊。

我無意爭論邊部作品好d。
但話fz冇同fsn衝突，冇ooc、冇bug，官方冇兜，係一部好好嘅前傳，
係用黎「解釋FSN冇解釋到嘅謎」，就一定係鳩UP。
官方自己認咗嘅嘢，FANS衝出黎兜?
好簡單問你一句，如果冇BUG，寫得好好。點解TYPE MOON定論係FZ係微妙唔同嘅平行世界，而二世事件簿係同一世界下嘅續篇?

我同意你講法。
記唔記得我同佢最初討論緊嘅話題係咩啊……
就係UBW裡面加咗好多同FZ呼應嘅嘢，而佢話其實係FZ係寫黎解釋UBW嘅謎。
實情就係，官方同UFO為咗令動畫黨觀感統一D，刻意做咗好多嘢呢點，亦都係訪談有提過嘅。

咁要睇佢招金身包唔包石化
唔包就收皮

訪談。具體邊篇唔多記得。
但提及到Rider用天馬殺1-2條，定3-4條命就會畀海格力斯斬殺，因此見到海格力斯嘅一刻就會判斷打唔贏而避戰。
亦有提及caster如果有兩個saber級別嘅前衛，可以用大魔術傷害到海格力斯幾次、哈桑同小次郎無法單獨同海格力斯戰鬥。

咪就係
所以bug 唔bug 真係on9

如果論bug鬥數 fsn 土狼D主角掛已經夠數

三刷睇完4dx 呢次觀眾連夫佬都冇笑出聲
4dx好似好過mx4d 但係最尾櫻花樹下嘅風聲都幾反智
Hf真係好撚好睇

凜同櫻個時都訓低哂 當輸左都明
不過其實仲有伊莉雅

係

土狼連rider同伊莉雅都叫唔出名但剩係記得神父

Gae

嗱，吊詭嘅地方就黎啦。設定裡面，A++嘅瞬間出力係可以高過EX架。齊格飛嘅幻想大劍係A+對軍寶具，同殺神槍抗衡咗兩秒，而迦爾納自認加上龍告令咒增幅，幻想大劍有機會同殺神槍抗衡甚至超越殺神槍。
而SABER嘅聖劍係A++對城……個人覺得，話唔埋

二世表示好尷尬

但世界盾係結界 冇ea都冇得破

佢好似係話有些微分別？即係方便有bug屈落平行世界啫
大體情節照計一樣

EA係對界寶具，唔係對結界寶具。
EA令王之軍勢解除咗係因為王之軍勢係由裡面所有英靈一齊供魔，EA轟落去，死傷慘重，於是結界解除，同樣方式轟落UBW或者其他結界以及固有結界到，結果唔一定一樣。
嗱，我係話存疑渣我冇話EA一定破唔到世界盾，亦冇話聖劍破得到世界盾，官方冇講到明嘅嘢，有討論空間。

無人話過zero係完美無bug，虛淵玄本身唔係tm寫手，同fsn原設定有出入好正常，但另一方面fz的確係有解釋返fsn無講既野
任何系列作出多過一集都一定有機會有bug架啦，係睇作者最後點解釋架者

切嗣saber係B A A A D A++ (筋 耐 敏 魔 幸 寶具)
士郎係 B C C B B C
凜係 A B B A A+ A++
切嗣係咪真係你口中咁廢自己諗啦
而且設定上士郎版saber用一次寶具就會消耗哂全部魔力，只不過劇情上有主角光環先出現所謂士郎線可以keep住用既反設定情況

固有時制御唔只加速架，一樣可以減速黎降低血液流動之類，做到保命效果

至於avalon,講真就算只係計fsn其實都係時靈時不靈

所以真係要講就係fsn本身都已經好多bug(或者所謂既未知隱藏設定)
因為有bug就否定fz既內容有解答fsn部分既謎底呢個事實根本唔make sense

所以ea咪可以破世界盾
因為ea係對界 世界盾係結界

展開小世界的防禦，阿喀琉斯的王牌。為鍛造神赫淮斯托斯親手打造的神造兵裝。幾乎能完全擋下對人、對軍、甚至是對城與對國寶具的所有攻擊。但因性質緣故和對界寶具的相性極差。

Agger
如果講翻原作, fz小說的確做到補完翻fsn嘅功能
但講ufo動畫嘅話, ubw動畫有好多位都係睇左fz先會明多d或者感受大d
當中有好大部份都係ufo自己落功夫去做

蘑菇：若要刻意將每部作品的不同處加以分類的話……
Zero是「跟stay night相同條件卻微妙不同的世界」。
Apocrypha是「到中途為止相同，現在卻截然不同的其他世界」。
艾梅洛二世事件簿是「完全相同的世界，只是由於三田誠調味料的緣故，大氣濃度變得有點不同的濃密魔術故事」。
再來《strange Fake》則是「相同條件且迎向相同結局，但不知為何卻截然不同的世界」。

我要否定嘅只係冇EA就冇得破世界盾。

咁ea係舉例姐 因為佢係對界
你咪當我手快

雖然係溝女驚但係對男主着墨得好好

今日睇到一半突然醒起咸驚嚟

ubw好憎士郎，偽善垃圾
d人話睇埋hf就會覺得佢好型
而家我明了

你唔好問我切嗣係咪咁廢，我唔知。但設定就係寫到明切嗣魔力不足，令SABER屬性下降，寫到明凜版SABER完全發揮出原本嘅性能，寫到明黑櫻供魔嘅SABER超越生前，有最強之稱。亦寫到明士郎版本嘅屬性係SABER拎唔到士郎魔力而導致數值下降，路徑連接之後嘅屬性根本冇畀到，所以亦唔知士郎正常供魔情況下SABER屬性係點。

固有時制御係可以減速，但佢話用黎加速傷勢痊癒嘛，咪同佢講清楚個原理，證明做唔到囉。

「設定上士郎版SABER用一次寶具就會消耗所有魔力」，從來冇呢個講法。FATE線對RIDER，一發寶具空魔係因為果時用緊SABER自帶嘅魔力，原版設定士郎用體液交換為SABER提供自己嘅魔力，順手將路徑連埋咗，全年齡向版設定SABER有龍心，有MASTER魔力流入就會自動啟動產生魔力。兩個版本都唔係用一次就會消耗所有魔力，然後主角光環KEEP住用。
至於只計FSN，AVALON有冇時靈時不靈超出再生極限或者裡面SABER嘅魔力用晒咪唔靈囉，你估真係切嗣版咁，心臟變成碎肉都一秒復活下秒就舉槍射鳩言峰咩。當然啦，呢個時候你就唔會話係切嗣主角光環架啦。

原來正篇冇講既野前傳講返就係補bug，笑撚死
FZ DLC架渣，係執返FSN D設定再開 時間點前於FSN既新故仔
what happened is happened，想問下可以補到乜撚野BUG?
FSN係有BUG，但唔會係FZ補完LO

Fate不嬲唔好太認真睇設定架啦 三日唔埋兩日又吃書